{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeCirconscription_type", "uid": "PO231005", "codeType": "CIRCONSCRIPTION", "libelle": "1\u00e8re circonscription de Saint-Pierre-et-Miquelon", "libelleEdition": "de la circonscription", "libelleAbrege": "975 Saint-Pierre-et-Miquelon (\u00b0 1\u00b0)", "libelleAbrev": "CIRCO", "viMoDe": {"dateDebut": "2002-06-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2007-06-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "12", "numero": "1", "lieu": {"region": {"type": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "libelle": "Saint-Pierre-et-Miquelon"}, "departement": {"codeNatureDep": "T", "code": "975", "libelle": "Saint-Pierre-et-Miquelon"}}}}