{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO419604", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation", "libelleEdition": "de la commission des affaires culturelles et de l'\u00e9ducation", "libelleAbrege": "Affaires culturelles et \u00e9ducation", "libelleAbrev": "CION-CEDU", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-06-25", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": "Mme Alexandra Feuillade", "secretaire02": null}}}