{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO420388", "codeType": "DELEGSENAT", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 la prospective", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 la prospective", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation s\u00e9natoriale \u00e0 la prospective", "libelleAbrev": "PROSD", "viMoDe": {"dateDebut": "2009-04-07", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null}}