{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeCirconscription_type", "uid": "PO50431", "codeType": "CIRCONSCRIPTION", "libelle": "9\u00e8me circonscription des Alpes-Maritimes", "libelleEdition": "de la circonscription", "libelleAbrege": "06 Alpes-Maritimes (\u00b0 9\u00b0)", "libelleAbrev": "CIRCO", "viMoDe": {"dateDebut": "1988-06-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "1993-04-01"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "9", "numero": "9", "lieu": {"region": {"type": "M\u00e9tropolitain", "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur"}, "departement": {"codeNatureDep": "M", "code": "06", "libelle": "Alpes-Maritimes"}}}}