{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeCirconscription_type", "uid": "PO51275", "codeType": "CIRCONSCRIPTION", "libelle": "2\u00e8me circonscription de l'Is\u00e8re", "libelleEdition": "de la circonscription", "libelleAbrege": "38 Is\u00e8re (\u00b0 2\u00b0)", "libelleAbrev": "CIRCO", "viMoDe": {"dateDebut": "1993-04-02", "dateAgrement": null, "dateFin": "1997-04-21"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "10", "numero": "2", "lieu": {"region": {"type": "M\u00e9tropolitain", "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"}, "departement": {"codeNatureDep": "M", "code": "38", "libelle": "Is\u00e8re"}}}}