{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeCirconscription_type", "uid": "PO52984", "codeType": "CIRCONSCRIPTION", "libelle": "1\u00e8re circonscription de l'Essonne", "libelleEdition": "de la circonscription", "libelleAbrege": "91 Essonne (\u00b0 1\u00b0)", "libelleAbrev": "CIRCO", "viMoDe": {"dateDebut": "1993-04-02", "dateAgrement": null, "dateFin": "1997-04-21"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "10", "numero": "1", "lieu": {"region": {"type": "M\u00e9tropolitain", "libelle": "Ile-de-France"}, "departement": {"codeNatureDep": "M", "code": "91", "libelle": "Essonne"}}}}