{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeCirconscription_type", "uid": "PO644735", "codeType": "CIRCONSCRIPTION", "libelle": "5\u00e8me circonscription du Pas-de-Calais", "libelleEdition": "de la circonscription", "libelleAbrege": "62 Pas-de-Calais (\u00b0 5\u00b0)", "libelleAbrev": "CIRCO", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "numero": "5", "lieu": {"region": {"type": "M\u00e9tropolitain", "libelle": "Hauts-de-France"}, "departement": {"codeNatureDep": "M", "code": "62", "libelle": "Pas-de-Calais"}}}}