{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO756284", "codeType": "OFFPAR", "libelle": "Groupe de travail sur les droits et libert\u00e9s constitutionnels \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique", "libelleEdition": "du groupe de travail sur les droits et libert\u00e9s constitutionnels \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Droits et libert\u00e9s constitutionnels \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique", "libelleAbrev": "DRTLIBNUM", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-05-24", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}