{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO776990", "codeType": "GROUPESENAT", "libelle": "Groupe \u00c9cologiste - Solidarit\u00e9 et Territoires", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Groupe \u00c9cologiste - Solidarit\u00e9 et Territoires", "libelleAbrev": "GESTP", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-10-05", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null}}