{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO791627", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la Premi\u00e8re ministre, charg\u00e9 de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, de la diversit\u00e9 et de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la Premi\u00e8re ministre, charg\u00e9 de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, de la diversit\u00e9 et de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 femmes-hommes, diversit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 des chances", "libelleAbrev": "PRMFE", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-05-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO791579"}}