{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO791599", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique et de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique et de la coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique et coh\u00e9sion des territoires", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-05-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO791579"}}