{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeCirconscription_type", "uid": "PO792146", "codeType": "CIRCONSCRIPTION", "libelle": "4\u00e8me circonscription du Pas-de-Calais", "libelleEdition": "de la circonscription", "libelleAbrege": "62 Pas-de-Calais (\u00b0 4\u00b0)", "libelleAbrev": "CIRCO", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "numero": "4", "lieu": {"region": {"type": "M\u00e9tropolitain", "libelle": "Hauts-de-France"}, "departement": {"codeNatureDep": "M", "code": "62", "libelle": "Pas-de-Calais"}}}}