{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO800484", "codeType": "GP", "libelle": "D\u00e9mocrate (MoDem et Ind\u00e9pendants)", "libelleEdition": "du groupe D\u00e9mocrate (MoDem et Ind\u00e9pendants)", "libelleAbrege": "MODEM", "libelleAbrev": "DEM", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-06-28", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire", "preseance": "8", "couleurAssociee": "#CA5411"}}