{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO800526", "codeType": "GP", "libelle": "\u00c9cologiste - Nupes", "libelleEdition": "du groupe \u00c9cologistes", "libelleAbrege": "\u00c9cologiste", "libelleAbrev": "ECOLO", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-06-28", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Opposition", "preseance": "14", "couleurAssociee": "#A9C99D"}}