{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1477"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jordi", "nom": "Ginesta", "alpha": "Ginesta_jordi", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-07-08", "villeNais": "Saint-Rapha\u00ebl", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Ing\u00e9nieur ETP", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387047", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD391734", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "gginesta@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD735044", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/ginesta_jordi15447f.html"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM710477", "acteurRef": "PA1477", "legislature": null, "typeOrgane": "PARPOL", "dateDebut": "2015-12-01", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "5", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO710396"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM741077", "acteurRef": "PA1477", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2017-10-04", "datePublication": null, "dateFin": "2020-09-30", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO516754"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM735042", "acteurRef": "PA1477", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2017-09-22", "datePublication": null, "dateFin": "2017-10-02", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO77708"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM741628", "acteurRef": "PA1477", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2017-10-03", "datePublication": null, "dateFin": "2020-09-30", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO286005"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM708082", "acteurRef": "PA1477", "legislature": "14", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2015-06-02", "datePublication": "2015-06-02", "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO707869"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM714396", "acteurRef": "PA1477", "legislature": "14", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2016-07-14", "datePublication": "2016-07-14", "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419610"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM677760", "acteurRef": "PA1477", "legislature": "14", "typeOrgane": "ORGEXTPARL", "dateDebut": "2012-08-29", "datePublication": "2012-08-30", "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "30", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Suppl\u00e9ant", "libQualite": "Membre suppl\u00e9ant", "libQualiteSex": "Membre suppl\u00e9ant"}, "organes": {"organeRef": "PO309245"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM735043", "acteurRef": "PA1477", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "2017-09-22", "datePublication": null, "dateFin": "2020-09-30", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "SENATEUR"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "83", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645282", "acteurRef": "PA1477", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643161"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644890"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}