{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA267075"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9tienne", "nom": "Blanc", "alpha": "Blanc_etienne", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-08-29", "villeNais": "Givors", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD294486", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@etienne-blanc.org"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD314262", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.etienne-blanc.org"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386580", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD392018", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "eblanc@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD775320", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/blanc_etienne17367q.html"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM777794", "acteurRef": "PA267075", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2020-10-06", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO516754"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM777796", "acteurRef": "PA267075", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2020-10-05", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO286005"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM782215", "acteurRef": "PA267075", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2021-03-24", "datePublication": "2021-03-26", "dateFin": "2021-04-15", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO782096"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM775610", "acteurRef": "PA267075", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "2020-10-01", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "SENATEUR"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "69", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}