{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA607919"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Lise", "nom": "Dufour-Tonini", "alpha": "Dufour_tonini_anne_lise", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-03-02", "villeNais": "Denain", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'\u00e9tablissement scolaire", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648596", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aldufourtonini@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD648644", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "PARIS 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648651", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aldtdenain@gmail.com"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD732499", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/dufour_tonini_anne_lise18127e.html"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM685722", "acteurRef": "PA607919", "legislature": null, "typeOrgane": "PARPOL", "dateDebut": "2012-12-01", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "5", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO684932"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM732808", "acteurRef": "PA607919", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2017-07-10", "datePublication": null, "dateFin": "2017-10-01", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO211490"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM732486", "acteurRef": "PA607919", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2017-07-04", "datePublication": null, "dateFin": "2017-07-04", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO77708"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM732487", "acteurRef": "PA607919", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2017-07-05", "datePublication": null, "dateFin": "2017-10-01", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO77710"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM713187", "acteurRef": "PA607919", "legislature": "14", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2016-05-25", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO713077"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM716715", "acteurRef": "PA607919", "legislature": "14", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2017-02-02", "datePublication": "2017-02-02", "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419604"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM688599", "acteurRef": "PA607919", "legislature": "14", "typeOrgane": "GE", "dateDebut": "2013-01-23", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO686196"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM732495", "acteurRef": "PA607919", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "2017-07-04", "datePublication": null, "dateFin": "2017-10-01", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "S\u00e9nateur 5\u00e8me R\u00e9publique"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "59", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM692252", "acteurRef": "PA607919", "legislature": "14", "typeOrgane": "GE", "dateDebut": "2013-02-26", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "8", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Vice-Pr\u00e9sidente"}, "organes": {"organeRef": "PO686196"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645478", "acteurRef": "PA607919", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642872"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "19"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644715"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}