{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA718998"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "David", "alpha": "David", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1976-06-27", "villeNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "depNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "paysNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "socProcINSEE": {"catSocPro": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "famSocPro": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719000", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM785451", "acteurRef": "PA718998", "legislature": "15", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2021-08-25", "datePublication": "2021-08-26", "dateFin": "2021-09-14", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO730934"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM785233", "acteurRef": "PA718998", "legislature": "15", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2021-08-03", "datePublication": "2021-08-03", "dateFin": "2021-08-24", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit"}, "organes": {"organeRef": "PO723569"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM785216", "acteurRef": "PA718998", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": "2021-09-14", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aveyron", "numDepartement": "12", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 ayant d\u00e9missionn\u00e9 pour cause d\u2019incompatibilit\u00e9 pr\u00e9vue aux articles LO 137, LO 137-1, LO 141 ou LO 141-1 du code \u00e9lectoral", "refCirconscription": "PO717526"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2021-08-01", "causeFin": "D\u00e9mission pour cause d\u2019incompatibilit\u00e9 pr\u00e9vue aux articles LO 137, LO 137-1, LO 141 ou LO 141-1 du code \u00e9lectoral", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}