{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720680"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ludovic", "nom": "Loquet", "alpha": "Loquet", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-02-04", "villeNais": "Ardres", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Directeur territorial", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720682", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD774613", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "ludovic.loquet@assemblee-nationale.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM774725", "acteurRef": "PA720680", "legislature": "15", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2020-09-15", "datePublication": "2020-09-15", "dateFin": "2020-09-27", "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419604"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM774378", "acteurRef": "PA720680", "legislature": "15", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2020-08-07", "datePublication": null, "dateFin": "2020-09-27", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit"}, "organes": {"organeRef": "PO723569"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM774373", "acteurRef": "PA720680", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": "2020-09-27", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO718076"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2020-08-07", "causeFin": "D\u00e9mission pour cause d\u2019incompatibilit\u00e9 pr\u00e9vue aux articles LO 137, LO 137-1, LO 141 ou LO 141-1 du code \u00e9lectoral", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}