{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720888"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sarah", "nom": "Taillebois", "alpha": "Taillebois", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1990-09-17", "villeNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "depNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "paysNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "\u00c9l\u00e8ve \u00e0 l'ENA", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720890", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}}, "mandats": {"mandat": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM772923", "acteurRef": "PA720888", "legislature": "15", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2017-06-18", "datePublication": null, "dateFin": "2020-06-24", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO717460"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 ayant d\u00e9missionn\u00e9 pour cause d\u2019incompatibilit\u00e9 pr\u00e9vue aux articles LO 137, LO 137-1, LO 141 ou LO 141-1 du code \u00e9lectoral", "refCirconscription": "PO718496"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2020-06-24", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}}}}