{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA736164"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nadine", "nom": "Grelet-Certenais", "alpha": "Grelet_certenais_nadine", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-01-17", "villeNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "depNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "paysNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "socProcINSEE": {"catSocPro": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "famSocPro": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD736448", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/grelet_certenais_nadine19727d.html"}}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM741217", "acteurRef": "PA736164", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2017-10-04", "datePublication": null, "dateFin": "2020-06-24", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO211493"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM741588", "acteurRef": "PA736164", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2017-10-03", "datePublication": null, "dateFin": "2020-06-24", "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO77710"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM748099", "acteurRef": "PA736164", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2018-01-25", "datePublication": "2018-01-26", "dateFin": "2018-02-14", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO748059"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM749371", "acteurRef": "PA736164", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2018-02-12", "datePublication": "2018-02-10", "dateFin": "2018-02-15", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Suppl\u00e9ant", "libQualite": "Membre suppl\u00e9ant", "libQualiteSex": "Membre suppl\u00e9ante"}, "organes": {"organeRef": "PO749252"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM765736", "acteurRef": "PA736164", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2019-06-13", "datePublication": "2019-06-14", "dateFin": "2019-07-16", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Suppl\u00e9ant", "libQualite": "Membre suppl\u00e9ant", "libQualiteSex": "Membre suppl\u00e9ante"}, "organes": {"organeRef": "PO765701"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM736430", "acteurRef": "PA736164", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "2017-10-01", "datePublication": null, "dateFin": "2020-06-24", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "S\u00e9nateur 5\u00e8me R\u00e9publique"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "72", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}