{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA922"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Cornu", "alpha": "Cornu gerard", "trigramme": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-02-06", "villeNais": "Aoste", "depNais": "Ardennes", "paysNais": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Opticien", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD45834", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Casier de la Poste,", "numeroRue": null, "nomRue": null, "complementAdresse": "Palais Bourbon,", "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD317638", "type": "23", "typeLibelle": "Url s\u00e9nateur", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "https://www.senat.fr/senateur/cornu_gerard98023q.html"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM436959", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "DELEGSENAT", "dateDebut": "2011-11-30", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "4", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO310693"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM746486", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2017-12-14", "datePublication": "2017-12-15", "dateFin": "2018-02-15", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO739530"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM756783", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2018-06-07", "datePublication": "2018-06-08", "dateFin": "2018-06-14", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO756719"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM756845", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "CMP", "dateDebut": "2018-06-11", "datePublication": "2018-06-12", "dateFin": "2018-06-14", "preseance": "16", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Rapporteur", "libQualite": "Rapporteur", "libQualiteSex": "Rapporteur"}, "organes": {"organeRef": "PO756719"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM704207", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2014-10-09", "datePublication": null, "dateFin": "2017-10-04", "preseance": null, "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": null, "libQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Vice-Pr\u00e9sident"}, "organes": {"organeRef": "PO516754"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM741272", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "COMSENAT", "dateDebut": "2017-10-05", "datePublication": null, "dateFin": "2018-12-30", "preseance": null, "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": null, "libQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Vice-Pr\u00e9sident"}, "organes": {"organeRef": "PO516754"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM286461", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "GROUPESENAT", "dateDebut": "2002-12-11", "datePublication": "2002-12-11", "dateFin": "2018-12-30", "preseance": "8", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre apparent\u00e9", "libQualite": "Membre apparent\u00e9", "libQualiteSex": "Membre apparent\u00e9"}, "organes": {"organeRef": "PO286005"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM703609", "acteurRef": "PA922", "legislature": null, "typeOrgane": "SENAT", "dateDebut": "2014-10-01", "datePublication": null, "dateFin": "2018-12-30", "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "S\u00e9nateur", "libQualite": "SENATEUR", "libQualiteSex": "SENATEUR"}, "organes": {"organeRef": "PO78718"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": "28", "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}]}}}