{"acteurs": [{"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Cherpion", "alpha": "Cherpion", "trigramme": "GCI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-03-15", "villeNais": "Dombasle-sur-Meurthe", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645353", "acteurRef": "PA856", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267320"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vosges", "numDepartement": "88", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644911"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "116", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy-Michel", "nom": "Chauveau", "alpha": "Chauveau G", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-09-25", "villeNais": "Irais", "depNais": "Deux-S\u00e8vres", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645617", "acteurRef": "PA840", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643102"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sarthe", "numDepartement": "72", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644805"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Ledoux", "alpha": "Ledoux", "trigramme": "VLE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-06-21", "villeNais": "Watermael-Boitsfort", "depNais": null, "paysNais": "Belgique"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM712023", "acteurRef": "PA712014", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-03-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-03-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA712017"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644706"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-21", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "129", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO707869"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Karine", "nom": "Daniel", "alpha": "Daniel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-06-22", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM712424", "acteurRef": "PA712422", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-04-24", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-04-24", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA712423"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644626"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-04-25", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Yves", "nom": "Caullet", "alpha": "Caullet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-02-08", "villeNais": "Roubaix", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645361", "acteurRef": "PA770", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643018"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yonne", "numDepartement": "89", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644915"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "nom": "Cop\u00e9", "alpha": "Cope", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-05-05", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645163", "acteurRef": "PA917", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642977"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644854"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Th\u00e9venot", "alpha": "Thevenot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-06-03", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM712025", "acteurRef": "PA712016", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-03-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-03-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267606"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644859"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-21", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO707869"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Julien", "nom": "Dive", "alpha": "Dive", "trigramme": "JDV"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1985-05-21", "villeNais": "Saint-Quentin", "depNais": "Aisne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM712024", "acteurRef": "PA712015", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-03-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-03-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA712018"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644426"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-21", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "053", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO707869"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marine", "nom": "Brenier", "alpha": "Brenier", "trigramme": "MBR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1986-08-11", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM713451", "acteurRef": "PA713448", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-05-29", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-05-29", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1263"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644442"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-05-30", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "150", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO707869"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Pupponi", "alpha": "Pupponi", "trigramme": "FPU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-07-31", "villeNais": "Nantua", "depNais": "Ain", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645203", "acteurRef": "PA405480", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA406121"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644974"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "510", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Giacobbi", "alpha": "Giacobbi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-06-04", "villeNais": "Courbevoie", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645320", "acteurRef": "PA267407", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267408"}}, "election": {"lieu": {"region": "Corse", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Corse", "numDepartement": "2B", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644506"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Balkany", "alpha": "Balkany", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-08-16", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645086", "acteurRef": "PA346", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267973"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644933"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Nauche", "alpha": "Nauche", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-07-15", "villeNais": "Brive", "depNais": "Corr\u00e8ze", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645445", "acteurRef": "PA2265", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341112"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Corr\u00e8ze", "numDepartement": "19", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644501"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Lacroute", "alpha": "Lacroute", "trigramme": "VLA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-10-29", "villeNais": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne", "depNais": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645150", "acteurRef": "PA609245", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1746"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644850"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "015", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ary", "nom": "Chalus", "alpha": "Chalus", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-12-06", "villeNais": "Pointe-\u00e0-Pitre", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645243", "acteurRef": "PA610615", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643144"}}, "election": {"lieu": {"region": "Guadeloupe", "regionType": "Dom", "departement": "Guadeloupe", "numDepartement": "971", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644978"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Touraine", "alpha": "Touraine J", "trigramme": "JTO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-10-08", "villeNais": "Lyon (3\u00e8me arrondissement)", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645582", "acteurRef": "PA334768", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344763"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644782"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "285", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Pajon", "alpha": "Pajon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-06-30", "villeNais": "Drancy", "depNais": "Seine-Saint-Denis", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645111", "acteurRef": "PA2317", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643054"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644944"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Asensi", "alpha": "Asensi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-06-01", "villeNais": "Santander", "depNais": null, "paysNais": "Espagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645103", "acteurRef": "PA295", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA588884"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644952"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sylvie", "nom": "Andrieux", "alpha": "Andrieux", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-12-15", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645515", "acteurRef": "PA271", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-12-08", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-12-08", "suppleantRef": "PA643118"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644466"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Richard", "nom": "Ferrand", "alpha": "Ferrand", "trigramme": "RFE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-07-01", "villeNais": "Rodez", "depNais": "Aveyron", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645255", "acteurRef": "PA606171", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-17", "suppleantRef": "PA642741"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644546"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "422", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Virginie", "nom": "Duby-Muller", "alpha": "DubyMuller", "trigramme": "VDU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1979-08-16", "villeNais": "Bonneville", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645556", "acteurRef": "PA608826", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA525"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644814"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "095", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Odile", "nom": "Saugues", "alpha": "Saugues", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-01-26", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645182", "acteurRef": "PA2685", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642899"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "numDepartement": "63", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644745"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "No\u00ebl", "nom": "Mam\u00e8re", "alpha": "Mamere", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-12-25", "villeNais": "Libourne", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645421", "acteurRef": "PA2045", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341940"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644566"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "nom": "Mancel", "alpha": "Mancel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-03-01", "villeNais": "Beauvais", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645036", "acteurRef": "PA2048", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2013-01-25", "suppleantRef": "PA642858"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644722"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Meunier", "alpha": "Meunier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-03-16", "villeNais": "Bron", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645577", "acteurRef": "PA334906", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642914"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "13"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644792"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois-Michel", "nom": "Lambert", "alpha": "LambertF", "trigramme": "FLA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-08-24", "villeNais": "La Havane", "depNais": null, "paysNais": "Cuba"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645500", "acteurRef": "PA605518", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642657"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644473"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "359", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Faur\u00e9", "alpha": "Faure", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-10-01", "villeNais": "Pamiers", "depNais": "Ari\u00e8ge", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645471", "acteurRef": "PA340432", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642671"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ari\u00e8ge", "numDepartement": "09", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644454"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Moignard", "alpha": "Moignard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-08-08", "villeNais": "Montauban", "depNais": "Tarn-et-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676815", "acteurRef": "PA346170", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-11", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Tarn-et-Garonne", "numDepartement": "82", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644885"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Genevard", "alpha": "Genevard", "trigramme": "AGE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-09-07", "villeNais": "Audincourt", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645081", "acteurRef": "PA605991", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642725"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644527"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "090", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Loncle", "alpha": "Loncle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-10-21", "villeNais": "Enghien-les-Bains", "depNais": "Val-d'Oise", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645156", "acteurRef": "PA1991", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643127"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644535"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Bocquet", "alpha": "Bocquet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-06", "villeNais": "Marquillies", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645487", "acteurRef": "PA551", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642855"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "20"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644716"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Leboeuf", "alpha": "Leboeuf", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-02-02", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645319", "acteurRef": "PA609740", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642990"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vend\u00e9e", "numDepartement": "85", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644897"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sophie", "nom": "Rohfritsch", "alpha": "Rohfritsch", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-08-27", "villeNais": "Grenoble", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645578", "acteurRef": "PA608380", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA691"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644767"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Pen", "alpha": "Pen", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-05-09", "villeNais": null, "depNais": null, "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701216", "acteurRef": "PA347627", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-10", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "numDepartement": "975", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644991"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-10", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "William", "nom": "Dumas", "alpha": "Dumas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-01-23", "villeNais": "N\u00eemes", "depNais": "Gard", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645344", "acteurRef": "PA1193", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642717"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gard", "numDepartement": "30", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644553"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Dumont", "alpha": "Dumont J", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-04-06", "villeNais": "Jonville", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645376", "acteurRef": "PA1199", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642850"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meuse", "numDepartement": "55", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644677"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Laurence", "nom": "Dumont", "alpha": "DumontL", "trigramme": "LDU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-06-02", "villeNais": "Vincennes", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645393", "acteurRef": "PA1198", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA2409"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644481"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "509", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Julie", "nom": "Sommaruga", "alpha": "Sommaruga", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-08-01", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645063", "acteurRef": "PA610195", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643051"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644939"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Jalton", "alpha": "Jalton", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-09-16", "villeNais": "Les Abymes", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645239", "acteurRef": "PA268039", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643207"}}, "election": {"lieu": {"region": "Guadeloupe", "regionType": "Dom", "departement": "Guadeloupe", "numDepartement": "971", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644976"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gabriel", "nom": "Serville", "alpha": "Serville", "trigramme": "GSR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-09-27", "villeNais": "Cayenne", "depNais": "Guyane", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645269", "acteurRef": "PA610667", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643155"}}, "election": {"lieu": {"region": "Guyane", "regionType": "Dom", "departement": "Guyane", "numDepartement": "973", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644984"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "597", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Pellois", "alpha": "Pellois", "trigramme": "HPE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-04-17", "villeNais": "La Chapelle Blanche", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645377", "acteurRef": "PA607595", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642821"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644678"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "376", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Barbier", "alpha": "Barbier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-11-11", "villeNais": "Bron", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645543", "acteurRef": "PA606888", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642792"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644603"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "V\u00e9ran", "alpha": "Veran", "trigramme": "OVE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-04-22", "villeNais": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676805", "acteurRef": "PA642788", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-04-05", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644597"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "540", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "\u00c9lisabeth", "nom": "Guigou", "alpha": "Guigou", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-08-06", "villeNais": "Marrakech", "depNais": null, "paysNais": "Maroc"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645117", "acteurRef": "PA1579", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1760"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644947"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-George", "nom": "Buffet", "alpha": "Buffet", "trigramme": "MBF"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-05-07", "villeNais": "Sceaux", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645113", "acteurRef": "PA689", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643055"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644945"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "593", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Brottes", "alpha": "Brottes", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-03-31", "villeNais": "Valence", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645536", "acteurRef": "PA680", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-08-19", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2015-08-19", "suppleantRef": "PA642790"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644601"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Prolongation de mission temporaire", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Guibal", "alpha": "Guibal", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-01-13", "villeNais": "Ajaccio", "depNais": "Corse-du-Sud", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645430", "acteurRef": "PA1574", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA427"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644441"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Martin", "alpha": "Martin Ph(Gers)", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-11-22", "villeNais": "La Garenne-Colombes", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645391", "acteurRef": "PA267278", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-08-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2013-08-02", "suppleantRef": "PA643211"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gers", "numDepartement": "32", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644562"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Duron", "alpha": "Duron", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-06-19", "villeNais": "Antony", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645386", "acteurRef": "PA1226", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642663"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644480"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Lesterlin", "alpha": "Lesterlin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-09-18", "villeNais": "Vienne", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645541", "acteurRef": "PA330130", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642648"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Allier", "numDepartement": "03", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644431"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Kl\u00e9ber", "nom": "Mesquida", "alpha": "Mesquida", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-08-03", "villeNais": "Douaouda", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645504", "acteurRef": "PA267479", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642749"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644579"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Fromion", "alpha": "Fromion", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-09-15", "villeNais": "Vorly", "depNais": "Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645433", "acteurRef": "PA1379", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642698"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Cher", "numDepartement": "18", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644497"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Maud", "nom": "Olivier", "alpha": "Olivier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-02-20", "villeNais": "Boulogne", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645048", "acteurRef": "PA609983", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643028"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644923"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Cottel", "alpha": "Cottel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-07-17", "villeNais": "Bapaume", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645092", "acteurRef": "PA344114", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643178"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644731"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9douard", "nom": "Fritch", "alpha": "Fritch", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-01-04", "villeNais": "Tahiti", "depNais": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645310", "acteurRef": "PA1373", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-04-23", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-04-23", "suppleantRef": "PA643194"}}, "election": {"lieu": {"region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "numDepartement": "987", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644994"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Albarello", "alpha": "Albarello", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-03-17", "villeNais": "Aulnay-sous-Bois", "depNais": "Seine-Saint-Denis", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645167", "acteurRef": "PA243", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642978"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644855"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Bataille", "alpha": "Bataille C", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-13", "villeNais": "Rieux-en-Cambr\u00e9sis", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645447", "acteurRef": "PA394", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA343974"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644708"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Laurence", "nom": "Abeille", "alpha": "Abeille", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-06-17", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645158", "acteurRef": "PA610427", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643043"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644960"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Vitel", "alpha": "Vitel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-02-22", "villeNais": "Toulon", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645270", "acteurRef": "PA267506", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643010"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644887"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gwendal", "nom": "Rouillard", "alpha": "Rouillard", "trigramme": "GRU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1976-04-20", "villeNais": "Pontivy", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645385", "acteurRef": "PA343493", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643135"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644682"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "354", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Nicolas", "nom": "Sansu", "alpha": "Sansu", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-06-17", "villeNais": "Vierzon", "depNais": "Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645435", "acteurRef": "PA605745", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643121"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Cher", "numDepartement": "18", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644498"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre-Alain", "nom": "Muet", "alpha": "Muet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-01-01", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645580", "acteurRef": "PA334755", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642911"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644781"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Falorni", "alpha": "Falorni", "trigramme": "OFA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-03-27", "villeNais": "Rochefort-sur-Mer", "depNais": "Charente-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645416", "acteurRef": "PA605694", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642685"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente-Maritime", "numDepartement": "17", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644492"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "190", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Christine", "nom": "Dalloz", "alpha": "Dalloz", "trigramme": "MDL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-01-10", "villeNais": "Saint-Claude", "depNais": "Jura", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645550", "acteurRef": "PA332523", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342523"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Jura", "numDepartement": "39", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644607"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "016", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Nicolin", "alpha": "Nicolin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-03-05", "villeNais": "Le Coteau", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645135", "acteurRef": "PA2277", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642819"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire", "numDepartement": "42", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644619"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Mandon", "alpha": "Mandon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-12-30", "villeNais": "Lausanne", "depNais": null, "paysNais": "Suisse"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645056", "acteurRef": "PA2051", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-07-03", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-07-03", "suppleantRef": "PA643020"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644927"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "nom": "Fabre", "alpha": "Fabre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-07-27", "villeNais": "Talence", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645483", "acteurRef": "PA605349", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642675"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aude", "numDepartement": "11", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644459"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Gom\u00e8s", "alpha": "Gomes", "trigramme": "PGO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-10-27", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645309", "acteurRef": "PA610775", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643190"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "numDepartement": "988", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644997"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "104", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Franck", "nom": "Riester", "alpha": "Riester", "trigramme": "FRT"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-01-03", "villeNais": "Paris 15\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645160", "acteurRef": "PA335758", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345753"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644853"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "124", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Mich\u00e8le", "nom": "Fournier-Armand", "alpha": "FournierArmand", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-07-28", "villeNais": "Avignon", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645296", "acteurRef": "PA609691", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643015"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vaucluse", "numDepartement": "84", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644893"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Sauvadet", "alpha": "Sauvadet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-04-20", "villeNais": "Dijon", "depNais": "C\u00f4te-d'Or", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645458", "acteurRef": "PA2690", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-08-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-08-17", "suppleantRef": "PA642691"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4te-d'Or", "numDepartement": "21", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644510"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilbert", "nom": "Sauvan", "alpha": "Sauvan", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-07-15", "villeNais": "Peyroules", "depNais": "Alpes-de-Haute-Provence", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645419", "acteurRef": "PA2693", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642650"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "numDepartement": "04", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644434"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "de Rugy", "alpha": "Rugy (de)", "trigramme": "FDR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-12-06", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645155", "acteurRef": "PA332747", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342747"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644624"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "494", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656014"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Delphine", "nom": "Batho", "alpha": "Batho", "trigramme": "DBT"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-03-23", "villeNais": "Paris 12\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645219", "acteurRef": "PA335999", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA345994"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Deux-S\u00e8vres", "numDepartement": "79", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644871"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "500", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sonia", "nom": "Lagarde", "alpha": "Lagarde", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-08-29", "villeNais": "Noum\u00e9a", "depNais": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645305", "acteurRef": "PA610770", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643189"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "numDepartement": "988", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644996"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Danielle", "nom": "Auroi", "alpha": "Auroi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-02-29", "villeNais": "Clermont Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645202", "acteurRef": "PA608186", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642901"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "numDepartement": "63", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644747"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656014"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Brochand", "alpha": "Brochand", "trigramme": "BBR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1938-06-05", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645440", "acteurRef": "PA223837", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA224456"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644445"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "083", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Franqueville", "alpha": "Franqueville", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-05-14", "villeNais": "Saulxures-l\u00e8s-Bulgn\u00e9ville", "depNais": "Vosges", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645356", "acteurRef": "PA1362", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643016"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vosges", "numDepartement": "88", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644913"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Lesage", "alpha": "Lesage", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-06-02", "villeNais": "Cherbourg", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645466", "acteurRef": "PA1963", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642693"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "numDepartement": "22", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644512"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Maurice", "nom": "Leroy", "alpha": "Leroy", "trigramme": "MLR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-02-02", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645107", "acteurRef": "PA1960", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342601"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loir-et-Cher", "numDepartement": "41", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644614"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "111", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Axel", "nom": "Poniatowski", "alpha": "Poniatowski", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-08-03", "villeNais": "Rabat", "depNais": null, "paysNais": "Maroc"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645188", "acteurRef": "PA267886", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643109"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644968"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Gabrielle", "nom": "Louis-Carabin", "alpha": "LouisCarabin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-02-20", "villeNais": "Le Moule", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645241", "acteurRef": "PA268042", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643143"}}, "election": {"lieu": {"region": "Guadeloupe", "regionType": "Dom", "departement": "Guadeloupe", "numDepartement": "971", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644977"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Vannson", "alpha": "Vannson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-10-20", "villeNais": "\u00c9pinal", "depNais": "Vosges", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645355", "acteurRef": "PA2876", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267322"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vosges", "numDepartement": "88", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644912"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Jacqueline", "nom": "Maquet", "alpha": "MaquetJ", "trigramme": "JMQ"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-05-13", "villeNais": "Estr\u00e9e-Blanche", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645114", "acteurRef": "PA334116", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344127"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644732"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "442", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Paola", "nom": "Zanetti", "alpha": "Zanetti", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1976-09-01", "villeNais": "Cr\u00e9hange", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645403", "acteurRef": "PA607699", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA343610"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644690"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Kheira", "nom": "Bouziane-Laroussi", "alpha": "Bouziane", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-08-23", "villeNais": "Oran", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645454", "acteurRef": "PA605830", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642690"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4te-d'Or", "numDepartement": "21", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644509"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Victorin", "nom": "Lurel", "alpha": "LUREL VICTORIN", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-08-20", "villeNais": "Vieux-Habitants", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645257", "acteurRef": "PA268048", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA643145"}}, "election": {"lieu": {"region": "Guadeloupe", "regionType": "Dom", "departement": "Guadeloupe", "numDepartement": "971", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644979"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Xavier", "nom": "Bertrand", "alpha": "Bertrand X", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-03-21", "villeNais": "Ch\u00e2lons-sur-Marne", "depNais": "Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645531", "acteurRef": "PA267080", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-01-12", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-01-12", "suppleantRef": "PA267081"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644426"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Kert", "alpha": "Kert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-07-25", "villeNais": "Salon-de-Provence", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645501", "acteurRef": "PA1761", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642658"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644474"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Woerth", "alpha": "Woerth", "trigramme": "EWO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-01-29", "villeNais": "Creil", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645040", "acteurRef": "PA2960", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642860"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644724"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "089", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Conchita", "nom": "Lacuey", "alpha": "Lacuey", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-09-30", "villeNais": "Bordeaux", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645426", "acteurRef": "PA1789", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1008"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644567"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "Chabanne", "alpha": "Chabanne", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-01-03", "villeNais": "Oloron-Sainte-Marie", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645229", "acteurRef": "PA608235", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642904"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "numDepartement": "64", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644752"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Premat", "alpha": "Premat", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1976-12-07", "villeNais": "Annecy", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701218", "acteurRef": "PA643069", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-03-27", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO645022"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-10", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Burroni", "alpha": "Burroni", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-10-01", "villeNais": "Chateauneuf-les-Martigues", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645503", "acteurRef": "PA695", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642659"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644475"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Bloche", "alpha": "Bloche", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-07-04", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645064", "acteurRef": "PA543", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA547"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644822"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Florent", "nom": "Boudi\u00e9", "alpha": "Boudie", "trigramme": "FBU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-09-22", "villeNais": "Sainte-Foy-la-Grande", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645406", "acteurRef": "PA606507", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642757"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644573"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "233", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Elkouby", "alpha": "Elkouby", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-06-24", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM713452", "acteurRef": "PA344545", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-05-29", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-05-29", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA713447"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644764"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-05-30", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9reng\u00e8re", "nom": "Poletti", "alpha": "Poletti", "trigramme": "BPO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-14", "villeNais": "Biencourt-sur-Orge", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645459", "acteurRef": "PA267260", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643064"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ardennes", "numDepartement": "08", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644450"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "022", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Cathala", "alpha": "Cathala", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-09-21", "villeNais": "Saint-Jean-de-Barrou", "depNais": "Aude", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645138", "acteurRef": "PA765", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA347138"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644956"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Censi", "alpha": "Censi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-02-08", "villeNais": "Rodez", "depNais": "Aveyron", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645489", "acteurRef": "PA267266", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267267"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aveyron", "numDepartement": "12", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644461"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Erwann", "nom": "Binet", "alpha": "Binet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-07-30", "villeNais": "Brest", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645545", "acteurRef": "PA606899", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642793"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644604"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Arnaud", "nom": "Richard", "alpha": "Richard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-04-30", "villeNais": "Rouen", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645209", "acteurRef": "PA345897", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642994"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644864"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Piron", "alpha": "Piron", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-03-15", "villeNais": "Saumur", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645314", "acteurRef": "PA267469", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267470"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644649"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Cavard", "alpha": "Cavard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-02-19", "villeNais": "Die", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645347", "acteurRef": "PA606258", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642718"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gard", "numDepartement": "30", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644999"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Marleix", "alpha": "Marleix", "trigramme": "OMA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-02-06", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645171", "acteurRef": "PA606098", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643104"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure-et-Loir", "numDepartement": "28", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644538"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "033", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Avi", "nom": "Assouly", "alpha": "Assouly", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-06-05", "villeNais": "Ain El Arba", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676798", "acteurRef": "PA642682", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644468"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Maggi", "alpha": "Maggi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-04-27", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM663906", "acteurRef": "PA642684", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "refCirconscription": "PO644471"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-01", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Baroin", "alpha": "BAROIN FRAN\u00c7OIS", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-06-21", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645479", "acteurRef": "PA369", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-09-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-09-30", "suppleantRef": "PA2155"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aube", "numDepartement": "10", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644457"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "\u00c9lection au S\u00e9nat", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Marc", "alpha": "MARC_Alain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-01-29", "villeNais": "Paris (XIV)", "depNais": null, "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645495", "acteurRef": "PA267512", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-09-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-09-30", "suppleantRef": "PA643092"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aveyron", "numDepartement": "12", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644463"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "\u00c9lection au S\u00e9nat", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Laurence", "nom": "Arribag\u00e9", "alpha": "Arribage", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-05-25", "villeNais": "Albi", "depNais": "Tarn", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701660", "acteurRef": "PA642759", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-06-01", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2014-06-01", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA606299"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9missionnaire", "refCirconscription": "PO644556"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-06-02", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Mignon", "alpha": "MignonJeC", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-02-02", "villeNais": "Corbeil-Essonnes", "depNais": "Essonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645141", "acteurRef": "PA2191", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345727"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644849"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Rousset", "alpha": "Rousset", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-02-16", "villeNais": "Chazelles-sur-Lyon", "depNais": "Loire", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645449", "acteurRef": "PA331990", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642754"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644570"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Benoist", "nom": "Apparu", "alpha": "Apparu", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-11-24", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645354", "acteurRef": "PA333224", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642840"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Marne", "numDepartement": "51", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644661"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Molac", "alpha": "Molac", "trigramme": "PMO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-05-21", "villeNais": "Plo\u00ebrmel", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645383", "acteurRef": "PA607619", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642824"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644681"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "448", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "nom": "Bechtel", "alpha": "Bechtel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-19", "villeNais": "Coarraze", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645535", "acteurRef": "PA605076", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643073"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644428"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Lamy", "alpha": "LamyF", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-31", "villeNais": "Brunoy", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645051", "acteurRef": "PA1816", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA1567"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644924"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Bouchet", "alpha": "Bouchet", "trigramme": "JBC"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-05-02", "villeNais": "Cavaillon", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645298", "acteurRef": "PA336316", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643186"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vaucluse", "numDepartement": "84", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644894"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "052", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "nom": "Fioraso", "alpha": "Fioraso", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-10-10", "villeNais": "Amiens", "depNais": "Somme", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645525", "acteurRef": "PA332364", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642788"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644597"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Philippe", "nom": "Mall\u00e9", "alpha": "Malle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-10-31", "villeNais": "Bayonne", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676808", "acteurRef": "PA609465", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-09-26", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644868"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Lefebvre", "alpha": "Lefebvre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-05-07", "villeNais": "Roubaix", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645185", "acteurRef": "PA610594", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643133"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645014"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean Jacques", "nom": "Vlody", "alpha": "Vlody", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-08-19", "villeNais": "Saint-Beno\u00eet", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645281", "acteurRef": "PA610701", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643169"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644988"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Pascale", "nom": "Boistard", "alpha": "Boistard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-01-04", "villeNais": "Mont de Marsan", "depNais": "Landes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645228", "acteurRef": "PA609513", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-09-26", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-09-26", "suppleantRef": "PA643002"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644874"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ren\u00e9", "nom": "Dosi\u00e8re", "alpha": "Dosiere", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1941-08-03", "villeNais": "Origny-Sainte-Beno\u00eete", "depNais": "Aisne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645285", "acteurRef": "PA1155", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA340051"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644425"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "nom": "Levy", "alpha": "Levy", "trigramme": "GLV"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-02-24", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645266", "acteurRef": "PA267378", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA346183"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644886"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "087", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Pascale", "nom": "Crozon", "alpha": "Crozon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-05-29", "villeNais": "Morillon", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645587", "acteurRef": "PA334811", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642924"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644785"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Cherki", "alpha": "Cherki", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-09-01", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645076", "acteurRef": "PA609042", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642937"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644826"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Lise", "nom": "Dufour-Tonini", "alpha": "Dufour_Tonini_Anne_Lise", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-03-02", "villeNais": "Denain", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645478", "acteurRef": "PA607919", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642872"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "19"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644715"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Liebgott", "alpha": "Liebgott", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-02-15", "villeNais": "Algrange", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645404", "acteurRef": "PA1977", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267066"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644691"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Ligni\u00e8res-Cassou", "alpha": "LignieresCassou", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-02-22", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645223", "acteurRef": "PA1979", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642903"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "numDepartement": "64", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644751"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Kossowski", "alpha": "Kossowski", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1940-10-11", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645069", "acteurRef": "PA1770", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643023"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644931"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Labaune", "alpha": "Labaune", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-06-13", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645093", "acteurRef": "PA1778", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267579"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dr\u00f4me", "numDepartement": "26", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644528"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Arnaud", "nom": "Leroy", "alpha": "Leroy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1976-04-23", "villeNais": "Lille", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645225", "acteurRef": "PA610905", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643071"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645024"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Serge", "nom": "Grouard", "alpha": "Grouard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-03-19", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645234", "acteurRef": "PA268051", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644635"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9tienne", "nom": "Blanc", "alpha": "Blanc E", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-08-29", "villeNais": "Givors", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645258", "acteurRef": "PA267075", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-10", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-10", "suppleantRef": "PA643183"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ain", "numDepartement": "01", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644423"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Dord", "alpha": "Dord", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-09-01", "villeNais": "Chamb\u00e9ry", "depNais": "Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645561", "acteurRef": "PA1152", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1493"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Savoie", "numDepartement": "73", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644808"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Nicolas", "nom": "Bays", "alpha": "Bays", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-05-01", "villeNais": "B\u00e9thune", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645174", "acteurRef": "PA608158", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642898"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644742"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Blazy", "alpha": "Blazy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-11-24", "villeNais": "Gonesse", "depNais": "Val-d'Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645204", "acteurRef": "PA536", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643132"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644975"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Daphna", "nom": "Poznanski-Benhamou", "alpha": "PoznanskiBenhamou", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-06-03", "villeNais": "Oran", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645231", "acteurRef": "PA610954", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-02-15", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2013-02-15", "suppleantRef": "PA643083"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645027"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "M\u00e9nard", "alpha": "Menard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-05-20", "villeNais": "Saint-Berthevin-la-Tanni\u00e8re", "depNais": "Mayenne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645193", "acteurRef": "PA332796", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642798"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644628"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Carrillon-Couvreur", "alpha": "CarrillonCouvreur", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-03-21", "villeNais": "Lyon 6\u00e8me", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645410", "acteurRef": "PA267188", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267189"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ni\u00e8vre", "numDepartement": "58", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644694"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Damien", "nom": "Meslot", "alpha": "Meslot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-11-11", "villeNais": "Belfort", "depNais": "Territoire de Belfort", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645031", "acteurRef": "PA267327", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Territoire de Belfort", "numDepartement": "90", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644917"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9lie", "nom": "Aboud", "alpha": "Aboud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-12", "villeNais": "Beyrouth", "depNais": null, "paysNais": "Liban"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM687216", "acteurRef": "PA267457", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-12-16", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-12-16", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA687227"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO644580"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-12-17", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Folliot", "alpha": "Folliot", "trigramme": "PFL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-07-14", "villeNais": "Albi", "depNais": "Tarn", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645249", "acteurRef": "PA267673", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643005"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Tarn", "numDepartement": "81", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644880"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "469", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Claude", "nom": "Greff", "alpha": "Greff", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-06-02", "villeNais": "Briey", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645564", "acteurRef": "PA267459", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642786"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre-et-Loire", "numDepartement": "37", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644593"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Patricia", "nom": "Adam", "alpha": "Adam P", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-04-15", "villeNais": "Saint-Cloud", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645213", "acteurRef": "PA267695", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642737"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644542"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Bothorel", "alpha": "Bothorel", "trigramme": "EBO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-10-20", "villeNais": "Paimpol", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM717127", "acteurRef": "PA642695", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "numDepartement": "22", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "refCirconscription": "PO644516"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-05-06", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "554", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Luc", "nom": "Belot", "alpha": "Belot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-09-06", "villeNais": "Niort", "depNais": "Deux-S\u00e8vres", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645297", "acteurRef": "PA607310", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642808"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644646"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Ballay", "alpha": "Ballay", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-02-19", "villeNais": "Besan\u00e7on", "depNais": "Doubs", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM711712", "acteurRef": "PA642699", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Corr\u00e8ze", "numDepartement": "19", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "refCirconscription": "PO644500"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-04", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Malek", "nom": "Boutih", "alpha": "Boutih", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-10-27", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645041", "acteurRef": "PA610045", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643021"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644928"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrice", "nom": "Prat", "alpha": "Prat", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-11-28", "villeNais": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645336", "acteurRef": "PA606225", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642715"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gard", "numDepartement": "30", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644551"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Martial", "nom": "Saddier", "alpha": "Saddier", "trigramme": "MSD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-10-15", "villeNais": "Bonneville", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645555", "acteurRef": "PA267527", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642951"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644813"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "021", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Claire", "nom": "Mallejac", "alpha": "Mallejac", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-07-08", "villeNais": null, "depNais": null, "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM718622", "acteurRef": "PA642741", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644546"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-18", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Vincent", "nom": "Feltesse", "alpha": "Feltesse", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-04-04", "villeNais": "Beauvais", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676801", "acteurRef": "PA642743", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644565"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Dominique", "nom": "Orliac", "alpha": "Orliac", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-03-15", "villeNais": "Palaiseau", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645251", "acteurRef": "PA332950", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342950"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot", "numDepartement": "46", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644639"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Plisson", "alpha": "Plisson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-01-12", "villeNais": "Cauderan", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645411", "acteurRef": "PA2430", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642758"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644574"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Carr\u00e9", "alpha": "Carre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-03-16", "villeNais": "Orl\u00e9ans", "depNais": "Loiret", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645226", "acteurRef": "PA332886", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642812"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644634"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Raimbourg", "alpha": "Raimbourg", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-04-28", "villeNais": "Boulogne", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645187", "acteurRef": "PA2503", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342783"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644627"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Baumel", "alpha": "Baumel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-08-13", "villeNais": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "depNais": "Ardennes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645570", "acteurRef": "PA606793", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643066"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre-et-Loire", "numDepartement": "37", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644595"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Edouard", "nom": "Philippe", "alpha": "Philippe", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-11-28", "villeNais": "Rouen", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645124", "acteurRef": "PA345619", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-15", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-15", "suppleantRef": "PA642963"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644843"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Damien", "nom": "Abad", "alpha": "Abad", "trigramme": "DAB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-04-05", "villeNais": "N\u00eemes", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645278", "acteurRef": "PA605036", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642642"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ain", "numDepartement": "01", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644998"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "078", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Goasdou\u00e9", "alpha": "Goasdoue", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-08-22", "villeNais": "Cherbourg", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645075", "acteurRef": "PA608038", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642889"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Orne", "numDepartement": "61", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644730"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Barbara", "nom": "Pompili", "alpha": "Pompili", "trigramme": "BPM"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-06-13", "villeNais": "Bois-Bernard", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645233", "acteurRef": "PA609520", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-11", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-11", "suppleantRef": "PA643196"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644875"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "348", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656014"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Marcangeli", "alpha": "Marcangeli", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-12-10", "villeNais": "Ajaccio", "depNais": "Corse-du-Sud", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645291", "acteurRef": "PA605782", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643103"}}, "election": {"lieu": {"region": "Corse", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Corse-du-Sud", "numDepartement": "2A", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644503"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Leonetti", "alpha": "Leonetti", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-07-09", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645437", "acteurRef": "PA1946", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA2621"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644444"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Eva", "nom": "Sas", "alpha": "Sas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-08-13", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645053", "acteurRef": "PA610002", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643029"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644925"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Charasse", "alpha": "Charasse", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-03-26", "villeNais": "Le Vernet", "depNais": "Allier", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645544", "acteurRef": "PA815", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642649"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Allier", "numDepartement": "03", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644432"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Chanteguet", "alpha": "Chanteguet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-12-09", "villeNais": "Le Blanc", "depNais": "Indre", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645557", "acteurRef": "PA810", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA2679"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre", "numDepartement": "36", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644589"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Vaillant", "alpha": "Vaillant", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-07-19", "villeNais": "Lormes", "depNais": "Ni\u00e8vre", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645087", "acteurRef": "PA2859", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642982"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "17"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644832"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "S\u00e9gol\u00e8ne", "nom": "Neuville", "alpha": "Neuville", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-06-21", "villeNais": "Boulogne", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645312", "acteurRef": "PA608328", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-09", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-05-09", "suppleantRef": "PA642885"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "numDepartement": "66", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644762"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Glavany", "alpha": "Glavany", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-05-14", "villeNais": "Sceaux", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645273", "acteurRef": "PA1496", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642908"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "numDepartement": "65", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644757"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Braillard", "alpha": "Braillard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-01-24", "villeNais": "Bron", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645569", "acteurRef": "PA608495", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-09", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-05-09", "suppleantRef": "PA642910"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644780"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Claude", "nom": "Goasguen", "alpha": "Goasguen", "trigramme": "CGO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-03-12", "villeNais": "Toulon", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645080", "acteurRef": "PA1498", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1473"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "14"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644829"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "093", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Ferrand", "alpha": "Ferrand", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-11-08", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2012-06-30"}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645523", "acteurRef": "PA605499", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-06-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-06-30", "suppleantRef": "PA642684"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644471"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9c\u00e8s", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marion", "nom": "Mar\u00e9chal-Le Pen", "alpha": "MarechalLePen", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1989-12-10", "villeNais": "Saint-Germain-en-Laye", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645302", "acteurRef": "PA609709", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642988"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vaucluse", "numDepartement": "84", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644895"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Allossery", "alpha": "Allossery", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-07-31", "villeNais": "Hazebrouck", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645460", "acteurRef": "PA607892", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642869"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "15"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644711"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "R\u00e9mi", "nom": "Delatte", "alpha": "DelatteR", "trigramme": "RDA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-06-09", "villeNais": "Dijon", "depNais": "C\u00f4te-d'Or", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645452", "acteurRef": "PA267450", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642689"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4te-d'Or", "numDepartement": "21", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644508"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "117", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Devedjian", "alpha": "Devedjian", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-08-26", "villeNais": "Fontainebleau", "depNais": "Seine-et-Marne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645067", "acteurRef": "PA1124", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-10-18", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-10-18", "suppleantRef": "PA267875"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "13"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644941"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Corre", "alpha": "Corre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-05-17", "villeNais": "Antony", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645247", "acteurRef": "PA607256", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642801"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645007"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Garot", "alpha": "Garot", "trigramme": "GGR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-05-29", "villeNais": "Laval", "depNais": "Mayenne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645365", "acteurRef": "PA333285", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642844"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Mayenne", "numDepartement": "53", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644666"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "495", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Charles", "nom": "de la Verpilli\u00e8re", "alpha": "Verpilliere (de la)", "trigramme": "CDL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-05-31", "villeNais": "Bourg-en-Bresse", "depNais": "Ain", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645168", "acteurRef": "PA1012", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643197"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ain", "numDepartement": "01", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644422"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "026", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "Huyghe", "alpha": "Huyghe", "trigramme": "SHY"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-10-25", "villeNais": "B\u00e9thune", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645502", "acteurRef": "PA267200", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643162"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644701"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "043", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Claudine", "nom": "Schmid", "alpha": "Schmid", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-09-13", "villeNais": "Saint-Julien-en-Genevois", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645227", "acteurRef": "PA610924", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643081"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645025"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Sauveur", "nom": "Gandolfi-Scheit", "alpha": "GandolfiScheit", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-01-19", "villeNais": "Bastia", "depNais": "Haute-Corse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645306", "acteurRef": "PA331146", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642702"}}, "election": {"lieu": {"region": "Corse", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Corse", "numDepartement": "2B", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644505"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Vigier", "alpha": "VigierJ", "trigramme": "JVI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-10-22", "villeNais": "Brioude", "depNais": "Haute-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645143", "acteurRef": "PA607090", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642820"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Loire", "numDepartement": "43", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644623"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "054", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Beaubatie", "alpha": "Beaubatie", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-02-10", "villeNais": "Limoges", "depNais": "Haute-Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645339", "acteurRef": "PA609845", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643036"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Vienne", "numDepartement": "87", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644908"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Anne", "nom": "Grommerch", "alpha": "Grommerch", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-12-11", "villeNais": "Thionville", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2016-04-15"}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645408", "acteurRef": "PA343623", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-04-15", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-04-15", "suppleantRef": "PA642876"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644692"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9c\u00e8s", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Gilda", "nom": "Hobert", "alpha": "Hobert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-12-02", "villeNais": "Sorgues", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701220", "acteurRef": "PA642910", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644780"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-10", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sandrine", "nom": "Doucet", "alpha": "Doucet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-09-10", "villeNais": "Talence", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645400", "acteurRef": "PA606412", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642742"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644564"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Zumkeller", "alpha": "Zumkeller", "trigramme": "MZU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-01-21", "villeNais": "Belfort", "depNais": "Territoire de Belfort", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645032", "acteurRef": "PA267330", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643024"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Territoire de Belfort", "numDepartement": "90", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644918"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "122", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Giraud", "alpha": "Giraud", "trigramme": "JGU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-14", "villeNais": "Gap", "depNais": "Hautes-Alpes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645424", "acteurRef": "PA267336", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267337"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hautes-Alpes", "numDepartement": "05", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644437"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "410", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Camille", "nom": "de Rocca Serra", "alpha": "RoccaSerra (de)", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-05-21", "villeNais": "Porto-Vecchio", "depNais": "Corse-du-Sud", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645295", "acteurRef": "PA267689", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642701"}}, "election": {"lieu": {"region": "Corse", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Corse-du-Sud", "numDepartement": "2A", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644504"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Cuvillier", "alpha": "Cuvillier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-12-09", "villeNais": "Boulogne-sur-Mer", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645133", "acteurRef": "PA334160", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA267918"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644735"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Sirugue", "alpha": "Sirugue", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-08-14", "villeNais": "Autun", "depNais": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645607", "acteurRef": "PA335017", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-10-01", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-10-01", "suppleantRef": "PA2126"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "numDepartement": "71", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644801"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Charles-Ange", "nom": "Ginesy", "alpha": "Ginesy-CA", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-05-14", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645427", "acteurRef": "PA267680", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642655"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644439"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fabrice", "nom": "Verdier", "alpha": "Verdier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-12-16", "villeNais": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645342", "acteurRef": "PA606230", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642716"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gard", "numDepartement": "30", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644552"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Laure", "nom": "de La Raudi\u00e8re", "alpha": "LaRaudiere (de)", "trigramme": "LDL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-02-12", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645186", "acteurRef": "PA331567", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642734"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure-et-Loir", "numDepartement": "28", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644539"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "133", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Luce", "nom": "Pane", "alpha": "Pane", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-09-28", "villeNais": "Lillebonne", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645108", "acteurRef": "PA267534", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642986"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644839"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sophie", "nom": "Dessus", "alpha": "Dessus", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-09-24", "villeNais": "Suresnes", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2016-03-03"}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645443", "acteurRef": "PA605758", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-03", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-03", "suppleantRef": "PA642699"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Corr\u00e8ze", "numDepartement": "19", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644500"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9c\u00e8s", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gu\u00e9nha\u00ebl", "nom": "Huet", "alpha": "Huet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-07-30", "villeNais": "Locmariaquer", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645341", "acteurRef": "PA333134", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643136"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Manche", "numDepartement": "50", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644654"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Francina", "alpha": "Francina", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-02-02", "villeNais": "\u00c9vian-les-Bains", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645558", "acteurRef": "PA267532", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642953"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644815"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marianne", "nom": "Dubois", "alpha": "DuboisM", "trigramme": "MDB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-12-17", "villeNais": "Corbeil-Essonnes", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645244", "acteurRef": "PA342935", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA397"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644638"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "020", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Brigitte", "nom": "Allain", "alpha": "Allain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-04-23", "villeNais": "Bergerac", "depNais": "Dordogne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645493", "acteurRef": "PA605922", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643208"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dordogne", "numDepartement": "24", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644520"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656014"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Straumann", "alpha": "Straumann", "trigramme": "EST"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-08-17", "villeNais": "Colmar", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645596", "acteurRef": "PA334654", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643184"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644773"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "076", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "nom": "Chartier", "alpha": "Chartier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-11-14", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645199", "acteurRef": "PA267895", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA347383"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644973"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Accoyer", "alpha": "Accoyer", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-08-12", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645553", "acteurRef": "PA230", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345144"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644811"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Morange", "alpha": "Morange", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-09-08", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645205", "acteurRef": "PA2229", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345876"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644863"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Mariton", "alpha": "Mariton", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-11-05", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645105", "acteurRef": "PA2083", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267138"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dr\u00f4me", "numDepartement": "26", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644530"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Marsaud", "alpha": "Marsaud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-03-08", "villeNais": "Limoges", "depNais": "Haute-Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645037", "acteurRef": "PA2089", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643087"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645029"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Monique", "nom": "Orph\u00e9", "alpha": "Orphe", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-10-15", "villeNais": "Saint-Denis", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645288", "acteurRef": "PA610729", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643172"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645015"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Patrick", "nom": "Gille", "alpha": "Gille", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-01-28", "villeNais": "Ecommoy", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645562", "acteurRef": "PA332305", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642785"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre-et-Loire", "numDepartement": "37", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644592"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Faure", "alpha": "Faure", "trigramme": "OFU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-08-18", "villeNais": "La Tronche", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645147", "acteurRef": "PA609332", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642967"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645011"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "499", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marie", "nom": "T\u00e9tart", "alpha": "Tetart", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-09-01", "villeNais": "Tigny-Noyelle", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645214", "acteurRef": "PA609442", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642996"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644866"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Roger-G\u00e9rard", "nom": "Schwartzenberg", "alpha": "Schwartzenberg", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-04-17", "villeNais": "Pau", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645148", "acteurRef": "PA2713", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643040"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644957"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Marleix", "alpha": "Marleix", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-01-02", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645407", "acteurRef": "PA2084", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA266793"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Cantal", "numDepartement": "15", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644487"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Lassalle", "alpha": "Lassalle", "trigramme": "JLS"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-05-03", "villeNais": "Lourdios-Ich\u00e8re", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645238", "acteurRef": "PA1838", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642906"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "numDepartement": "64", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644754"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "225", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Menuel", "alpha": "Menuel", "trigramme": "GME"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-05-07", "villeNais": "Jasseines", "depNais": "Aube", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM705467", "acteurRef": "PA2155", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-12-14", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2014-12-14", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA705466"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aube", "numDepartement": "10", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 \u00e9lu au S\u00e9nat", "refCirconscription": "PO644457"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-12-15", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "118", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Buisine", "alpha": "Buisine", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-06-14", "villeNais": "Berck-sur-Mer", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645236", "acteurRef": "PA609535", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643112"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644876"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Lequiller", "alpha": "Lequiller", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-12-04", "villeNais": "Londres", "depNais": null, "paysNais": "Grande Bretagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645195", "acteurRef": "PA1954", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345853"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644861"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Franck", "nom": "Reynier", "alpha": "Reynier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-10-20", "villeNais": "Mont\u00e9limar", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645100", "acteurRef": "PA331442", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642727"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dr\u00f4me", "numDepartement": "26", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644529"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Seybah", "nom": "Dagoma", "alpha": "Dagoma", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-06-09", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645060", "acteurRef": "PA608920", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345204"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644820"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "George", "nom": "Pau-Langevin", "alpha": "PauLangevin", "trigramme": "GPA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-10-19", "villeNais": "Pointe-\u00e0-Pitre", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645082", "acteurRef": "PA335532", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642940"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "15"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644830"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "511", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Cresta", "alpha": "Cresta", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-02-16", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645293", "acteurRef": "PA608310", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642883"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "numDepartement": "66", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644760"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Grandguillaume", "alpha": "Grandguillaume", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-01-20", "villeNais": "Besan\u00e7on", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645450", "acteurRef": "PA605804", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642704"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4te-d'Or", "numDepartement": "21", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644507"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "nom": "Massat", "alpha": "Massat", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-01-14", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645467", "acteurRef": "PA267091", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA340419"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ari\u00e8ge", "numDepartement": "09", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644453"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Christine", "nom": "Pires Beaune", "alpha": "PiresBeaune", "trigramme": "CPI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-10-06", "villeNais": "Saint-Georges-de-Mons", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645197", "acteurRef": "PA608172", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642900"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "numDepartement": "63", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644746"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "507", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Serge", "nom": "Janquin", "alpha": "Janquin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-08-05", "villeNais": "Bruay-en-Artois", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645166", "acteurRef": "PA1710", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642897"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644740"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "B\u00e9atrice", "nom": "Santais", "alpha": "Santais", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-09-17", "villeNais": "Montm\u00e9lian", "depNais": "Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645565", "acteurRef": "PA608778", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642947"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Savoie", "numDepartement": "73", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644810"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Xavier", "nom": "Breton", "alpha": "Breton", "trigramme": "XBR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-11-25", "villeNais": "Darney", "depNais": "Vosges", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645164", "acteurRef": "PA330008", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642640"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ain", "numDepartement": "01", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644421"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "041", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "C\u00e9leste", "nom": "Lett", "alpha": "Lett", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-05-07", "villeNais": "Sarreguemines", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645399", "acteurRef": "PA267057", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267058"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644688"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc-Philippe", "nom": "Daubresse", "alpha": "DAUBRESSE", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-08-01", "villeNais": "Lille", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645499", "acteurRef": "PA1001", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA266837"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644700"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre-Yves", "nom": "Le Borgn'", "alpha": "LeBorgn'", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-11-04", "villeNais": "Quimper", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645230", "acteurRef": "PA610936", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643082"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645026"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Vauzelle", "alpha": "Vauzelle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-08-15", "villeNais": "Mont\u00e9limar", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645512", "acteurRef": "PA2883", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642662"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "16"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644479"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sandrine", "nom": "Mazetier", "alpha": "Mazetier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-12-16", "villeNais": "Rodez", "depNais": "Aveyron", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645070", "acteurRef": "PA335319", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642960"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644823"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Yves", "nom": "Le Bouillonnec", "alpha": "LeBouillonnec", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-09-15", "villeNais": "Cachan", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645134", "acteurRef": "PA267835", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267836"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644965"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jonas", "nom": "Tahuaitu", "alpha": "Tahuaitu", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-08-16", "villeNais": "Papearii", "depNais": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645313", "acteurRef": "PA610804", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643195"}}, "election": {"lieu": {"region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "numDepartement": "987", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644995"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "St\u00e9phanie", "nom": "Pernod Beaudon", "alpha": "PernodBeaudon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-10-13", "villeNais": "Bourg-en-Bresse", "depNais": "Ain", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM713680", "acteurRef": "PA643183", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2016-06-12", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2016-06-12", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA713675"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ain", "numDepartement": "01", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle", "refCirconscription": "PO644423"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-06-13", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO707869"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Renaud", "nom": "Gauquelin", "alpha": "Gauquelin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-11-07", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM711811", "acteurRef": "PA643165", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644786"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-12", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Chassaigne", "alpha": "Chassaigne", "trigramme": "ACS"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-07-02", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645210", "acteurRef": "PA267306", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642902"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "numDepartement": "63", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644749"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "587", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Corinne", "nom": "Narassiguin", "alpha": "Narassiguin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-03-07", "villeNais": "Le Port", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645035", "acteurRef": "PA610850", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-02-15", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2013-02-15", "suppleantRef": "PA643201"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645020"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Bouillon", "alpha": "Bouillon", "trigramme": "CBL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-03-04", "villeNais": "Rouen", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645115", "acteurRef": "PA267233", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642961"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644841"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "520", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Monique", "nom": "Iborra", "alpha": "Iborra", "trigramme": "MIB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-03-08", "villeNais": "Maison Carr\u00e9e", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645380", "acteurRef": "PA331835", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642762"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644559"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "280", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jo\u00ebl", "nom": "Aviragnet", "alpha": "Aviragnet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-06-16", "villeNais": "Encausse-les-Thermes", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM702198", "acteurRef": "PA642764", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-07-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644561"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-07-04", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Cl\u00e9ment", "alpha": "Clement", "trigramme": "JCL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-10-31", "villeNais": "Mauprevoir", "depNais": "Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645333", "acteurRef": "PA336439", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA346434"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vienne", "numDepartement": "86", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644904"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "417", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rald", "nom": "Darmanin", "alpha": "Darmanin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1982-10-11", "villeNais": "Valenciennes", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645441", "acteurRef": "PA607846", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-01-27", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-01-27", "suppleantRef": "PA642865"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644706"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrice", "nom": "Martin-Lalande", "alpha": "MartinLalande", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-12-02", "villeNais": "Grenoble", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645101", "acteurRef": "PA2099", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342597"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loir-et-Cher", "numDepartement": "41", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644613"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe Armand", "nom": "Martin", "alpha": "Martin Ph(Marne)", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-04-28", "villeNais": "Cumi\u00e8res", "depNais": "Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645351", "acteurRef": "PA2098", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642839"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Marne", "numDepartement": "51", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644660"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Morin", "alpha": "Morin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-08-17", "villeNais": "Pont-Audemer", "depNais": "Eure", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645149", "acteurRef": "PA2236", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-07-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-07-20", "suppleantRef": "PA267110"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644534"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Odile", "nom": "Bouill\u00e9", "alpha": "Bouille", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-10-13", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645220", "acteurRef": "PA332843", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342843"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644631"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Naillet", "alpha": "Naillet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-08-14", "villeNais": "Saint-Denis de la R\u00e9union", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM711808", "acteurRef": "PA643157", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644986"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-12", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Reitzer", "alpha": "Reitzer", "trigramme": "JRI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-12-29", "villeNais": "Altkirch", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645608", "acteurRef": "PA2529", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344693"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644775"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "075", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Laurent", "alpha": "Laurent", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-06-23", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645131", "acteurRef": "PA610481", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643106"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644964"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrice", "nom": "Verch\u00e8re", "alpha": "Verchere", "trigramme": "PVE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-12-29", "villeNais": "Le Coteau", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645589", "acteurRef": "PA334843", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642925"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644787"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "126", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nicole", "nom": "Ameline", "alpha": "Ameline", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-07-04", "villeNais": "Saint-Vaast-en-Auge", "depNais": "Calvados", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645395", "acteurRef": "PA259", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA340863"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644483"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Ren\u00e9", "nom": "Marsac", "alpha": "Marsac", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-04-21", "villeNais": "B\u00e9ganne", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645538", "acteurRef": "PA332206", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342206"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644585"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Robert", "alpha": "RobertT", "trigramme": "TRO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-04-01", "villeNais": "Saint-Denis", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645290", "acteurRef": "PA610733", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643100"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645016"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "258", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Scellier", "alpha": "Scellier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1936-05-07", "villeNais": "Amiens", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645196", "acteurRef": "PA2700", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643129"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644972"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Schneider", "alpha": "Schneider", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-01-03", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645575", "acteurRef": "PA2707", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642888"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644766"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Denis", "nom": "Baupin", "alpha": "Baupin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-06-02", "villeNais": "Cherbourg", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645074", "acteurRef": "PA609016", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642936"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644825"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Joaquim", "nom": "Pueyo", "alpha": "Pueyo", "trigramme": "JPU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-05-30", "villeNais": "Alen\u00e7on", "depNais": "Orne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645066", "acteurRef": "PA608011", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643192"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Orne", "numDepartement": "61", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644728"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "516", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "L\u00e9onard", "alpha": "Leonard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-01-31", "villeNais": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "depNais": "Ardennes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645462", "acteurRef": "PA605278", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642668"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ardennes", "numDepartement": "08", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644451"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Louwagie", "alpha": "Louwagie", "trigramme": "VLO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-03-20", "villeNais": "Buis sur Damville", "depNais": "Eure", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645071", "acteurRef": "PA608016", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642863"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Orne", "numDepartement": "61", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644729"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "097", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Christophe", "nom": "Fromantin", "alpha": "Fromantin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-08-30", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645088", "acteurRef": "PA610125", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643046"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644934"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Voisin", "alpha": "VoisinM", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-10-06", "villeNais": "Replonges", "depNais": "Ain", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645272", "acteurRef": "PA2936", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642641"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ain", "numDepartement": "01", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644424"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "nom": "Lamour", "alpha": "Lamour J", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-02-02", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645079", "acteurRef": "PA230329", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642939"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "13"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644828"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Bernadette", "nom": "Laclais", "alpha": "Laclais", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-03-10", "villeNais": "Chamb\u00e9ry", "depNais": "Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645567", "acteurRef": "PA608785", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642948"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Savoie", "numDepartement": "73", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645008"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Colette", "nom": "Langlade", "alpha": "Langlade", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-06-20", "villeNais": "Sorges", "depNais": "Dordogne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645496", "acteurRef": "PA341339", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642722"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dordogne", "numDepartement": "24", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644521"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Qu\u00e9r\u00e9", "alpha": "Quere", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-03-16", "villeNais": "Angoul\u00e8me", "depNais": "Charente", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645422", "acteurRef": "PA331014", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341014"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente-Maritime", "numDepartement": "17", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644494"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Lou", "nom": "Marcel", "alpha": "Marcel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-08-21", "villeNais": "Estadens", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645492", "acteurRef": "PA330546", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642678"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aveyron", "numDepartement": "12", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644462"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Guillet", "alpha": "Guillet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-10-16", "villeNais": "Clichy", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645094", "acteurRef": "PA1585", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643048"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644936"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Durand", "alpha": "Durand Y", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-06-06", "villeNais": "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es", "depNais": "Mayenne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645446", "acteurRef": "PA1214", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643080"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644707"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Deguilhem", "alpha": "Deguilhem", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-02-09", "villeNais": "Brouchaud", "depNais": "Dordogne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645488", "acteurRef": "PA1032", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642721"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dordogne", "numDepartement": "24", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644519"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Lucien", "nom": "Degauchy", "alpha": "Degauchy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1937-06-11", "villeNais": "Hautefontaine", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645044", "acteurRef": "PA1031", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267476"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644725"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Gis\u00e8le", "nom": "Bi\u00e9mouret", "alpha": "Biemouret", "trigramme": "GBE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-06-16", "villeNais": "Fleurance", "depNais": "Gers", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645397", "acteurRef": "PA508", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643125"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gers", "numDepartement": "32", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644563"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "515", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Chaynesse", "nom": "Khirouni", "alpha": "Khirouni", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-03-17", "villeNais": "Douai", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645369", "acteurRef": "PA607509", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642845"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644669"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Vergnier", "alpha": "Vergnier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-11-25", "villeNais": "Ennery", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645485", "acteurRef": "PA2895", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642696"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Creuse", "numDepartement": "23", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644517"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Romain", "nom": "Joron", "alpha": "Joron", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-09-13", "villeNais": "Amiens", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM711809", "acteurRef": "PA643196", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644875"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-12", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yannick", "nom": "Favennec Becot", "alpha": "FavennecBecot", "trigramme": "YFA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-08-12", "villeNais": "Chaudron-en-Mauges", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645368", "acteurRef": "PA267042", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267043"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Mayenne", "numDepartement": "53", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644668"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "112", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Gibbes", "alpha": "Gibbes", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-01-08", "villeNais": "Saint-Martin", "depNais": "Saint-Martin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645039", "acteurRef": "PA610830", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643200"}}, "election": {"lieu": {"region": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin", "numDepartement": "977", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645018"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Reyn\u00e8s", "alpha": "Reynes", "trigramme": "BRE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-10-18", "villeNais": "Mekn\u00e8s", "depNais": null, "paysNais": "Maroc"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645510", "acteurRef": "PA330788", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643115"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "15"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644478"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "101", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Comet", "alpha": "Comet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-07-25", "villeNais": "Dax", "depNais": null, "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM709055", "acteurRef": "PA643177", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente", "numDepartement": "16", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644488"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2015-07-18", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques Alain", "nom": "B\u00e9nisti", "alpha": "Benisti", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-04-10", "villeNais": "Paris 15\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645151", "acteurRef": "PA267822", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643041"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644958"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Bruneau", "alpha": "Bruneau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-03-26", "villeNais": "Chateauroux", "depNais": "Indre", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645560", "acteurRef": "PA606745", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA541"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre", "numDepartement": "36", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644590"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilbert", "nom": "Collard", "alpha": "Collard", "trigramme": "GCO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-02-03", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645330", "acteurRef": "PA606212", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642714"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gard", "numDepartement": "30", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644550"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "058", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Gosselin", "alpha": "Gosselin", "trigramme": "PGS"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-10-23", "villeNais": "Carentan", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645338", "acteurRef": "PA266797", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA343128"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Manche", "numDepartement": "50", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644653"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "027", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "G\u00e9rard", "alpha": "Gerard B", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-08-29", "villeNais": "Valenciennes", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645518", "acteurRef": "PA1459", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA343775"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644705"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Le M\u00e8ner", "alpha": "LeMener", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-11-12", "villeNais": "Le Mans", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645623", "acteurRef": "PA267317", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267318"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sarthe", "numDepartement": "72", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644807"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Le Callennec", "alpha": "LeCallennec", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-10-14", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645542", "acteurRef": "PA606693", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642779"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644586"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Kader", "nom": "Arif", "alpha": "Arif", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-07-03", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645352", "acteurRef": "PA590031", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA606375"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645001"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Arlette", "nom": "Grosskost", "alpha": "Grosskost", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-07-19", "villeNais": "Wissembourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645618", "acteurRef": "PA267227", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642935"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644777"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Dani\u00e8le", "nom": "Hoffman-Rispal", "alpha": "HoffmanRispal", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-06-22", "villeNais": "Paris 10\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676802", "acteurRef": "PA267954", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644821"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Lamblin", "alpha": "Lamblin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-08-29", "villeNais": "Nancy", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645372", "acteurRef": "PA267551", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642847"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644672"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Marty", "alpha": "Marty", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-07", "villeNais": "Castelnaudary", "depNais": "Aude", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645396", "acteurRef": "PA267556", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267583"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644687"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Suguenot", "alpha": "Suguenot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-09-17", "villeNais": "Troyes", "depNais": "Aube", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645461", "acteurRef": "PA2775", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642692"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4te-d'Or", "numDepartement": "21", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644511"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Calmette", "alpha": "Calmette", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-11-30", "villeNais": "Aurillac", "depNais": "Cantal", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645405", "acteurRef": "PA605643", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642709"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Cantal", "numDepartement": "15", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644486"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Douillet", "alpha": "Douillet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-02-17", "villeNais": "Rouen", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645183", "acteurRef": "PA422119", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA427304"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644869"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Lazaro", "alpha": "Lazaro", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-09-27", "villeNais": "Lille", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645505", "acteurRef": "PA1857", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1120"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644702"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marcel", "nom": "Rogemont", "alpha": "Rogemont", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-01-03", "villeNais": "Coye La Foret", "depNais": "Oise", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645552", "acteurRef": "PA2603", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642782"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645005"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "nom": "Geoffroy", "alpha": "Geoffroy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-03-04", "villeNais": "Creil", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645588", "acteurRef": "PA608574", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-11", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-11", "suppleantRef": "PA643165"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644786"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Dominique", "nom": "Chauvel", "alpha": "Chauvel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-02-15", "villeNais": "Auchel", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645137", "acteurRef": "PA609222", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642966"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644846"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Rodet", "alpha": "Rodet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-06-04", "villeNais": "Dieulefit", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645335", "acteurRef": "PA2600", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA317"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Vienne", "numDepartement": "87", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644906"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Assaf", "alpha": "Assaf", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-09-01", "villeNais": "N\u00eemes", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645516", "acteurRef": "PA606631", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642774"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645003"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Le Foll", "alpha": "LeFoll", "trigramme": "SLF"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-02-03", "villeNais": "Le Mans", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645620", "acteurRef": "PA588886", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA608741"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sarthe", "numDepartement": "72", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644806"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "580", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Christophe", "nom": "Lagarde", "alpha": "Lagarde J", "trigramme": "JLE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-10-24", "villeNais": "Ch\u00e2tellerault", "depNais": "Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645116", "acteurRef": "PA268019", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA347008"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644946"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "135", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Dominique", "nom": "Nachury", "alpha": "Nachury", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-06-01", "villeNais": "Chamb\u00e9ry", "depNais": "Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645584", "acteurRef": "PA344776", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642922"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644783"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Emeric", "nom": "Br\u00e9hier", "alpha": "Brehier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-12-26", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645145", "acteurRef": "PA609314", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643090"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645010"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Lellouche", "alpha": "Lellouche", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-05-03", "villeNais": "Tunis", "depNais": null, "paysNais": "Tunisie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645042", "acteurRef": "PA1931", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1918"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644816"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Lemasle", "alpha": "Lemasle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-05-18", "villeNais": "Saint-Hilaire-du-Harcou\u00ebt", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645382", "acteurRef": "PA1936", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341853"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644560"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sabine", "nom": "Buis", "alpha": "Buis", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-09-15", "villeNais": "Aubenas", "depNais": "Ard\u00e8che", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645456", "acteurRef": "PA605261", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642667"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ard\u00e8che", "numDepartement": "07", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644449"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Debr\u00e9", "alpha": "Debre B", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-09-30", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645057", "acteurRef": "PA1020", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642957"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644819"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Deflesselles", "alpha": "Deflesselles", "trigramme": "BDF"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-10-16", "villeNais": "Paris 6\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645524", "acteurRef": "PA1029", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267717"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644472"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "088", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Edith", "nom": "Gueugneau", "alpha": "Gueugneau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-06-07", "villeNais": "Bourbon-Lancy", "depNais": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645599", "acteurRef": "PA608684", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642918"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "numDepartement": "71", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644798"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Warsmann", "alpha": "Warsmann", "trigramme": "JWA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-10-22", "villeNais": "Villers-Semeuse", "depNais": "Ardennes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645464", "acteurRef": "PA2952", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA266791"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ardennes", "numDepartement": "08", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644452"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "106", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrice", "nom": "Carvalho", "alpha": "Carvalho", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-11-15", "villeNais": "Compi\u00e8gne", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645050", "acteurRef": "PA754", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642861"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644726"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Habib", "alpha": "HabibD", "trigramme": "DHA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-03-16", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645232", "acteurRef": "PA1592", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642905"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "numDepartement": "64", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644753"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "506", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Baumel", "alpha": "Baumel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-11-14", "villeNais": "Nogaro", "depNais": "Gers", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645601", "acteurRef": "PA608686", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642919"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "numDepartement": "71", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644799"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Dupr\u00e9", "alpha": "Dupre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-02-05", "villeNais": "Davejean", "depNais": "Aude", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645486", "acteurRef": "PA1208", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267095"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aude", "numDepartement": "11", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644460"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Rousselin", "alpha": "Rousselin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-04-19", "villeNais": null, "depNais": null, "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM717457", "acteurRef": "PA642963", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644843"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-16", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Franck", "nom": "Gilard", "alpha": "Gilard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-11-01", "villeNais": "Riaill\u00e9", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645161", "acteurRef": "PA267148", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643210"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644536"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Dellerie", "alpha": "Dellerie", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-01-28", "villeNais": "Desvres", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM711810", "acteurRef": "PA642965", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644845"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-03-12", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie", "nom": "Le Vern", "alpha": "LeVern", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1983-01-11", "villeNais": "Bois-Guillaume", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM709226", "acteurRef": "PA642962", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 en mission au-del\u00e0 de 6 mois", "refCirconscription": "PO644842"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2015-08-28", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Nicolas", "nom": "Dupont-Aignan", "alpha": "DupontAignan", "trigramme": "NDU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-03-07", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645054", "acteurRef": "PA1206", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643030"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644926"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "237", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Vignal", "alpha": "Vignal", "trigramme": "PVI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-01-22", "villeNais": "Montpellier", "depNais": "H\u00e9rault", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645521", "acteurRef": "PA606639", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642775"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645004"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "389", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Massonneau", "alpha": "Massonneau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-07-17", "villeNais": "Jemappes", "depNais": null, "paysNais": "Belgique"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645334", "acteurRef": "PA609816", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643033"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vienne", "numDepartement": "86", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644905"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Geoffroy", "alpha": "Geoffroy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-05-26", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645172", "acteurRef": "PA267813", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642980"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644857"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "Gaymard", "alpha": "Gaymard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-05-31", "villeNais": "Bourg-Saint-Maurice", "depNais": "Savoie", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645563", "acteurRef": "PA1445", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA266808"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Savoie", "numDepartement": "73", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644809"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Le Maire", "alpha": "LeMaire", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-04-15", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645136", "acteurRef": "PA331481", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-17", "suppleantRef": "PA341481"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644532"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Guilloteau", "alpha": "Guilloteau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-06-18", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645572", "acteurRef": "PA267499", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344860"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644789"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "H\u00e9l\u00e8ne", "nom": "Vainqueur-Christophe", "alpha": "VainqueurChristophe", "trigramme": "HVA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-05-06", "villeNais": "Trois-Rivi\u00e8res", "depNais": "Guadeloupe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676812", "acteurRef": "PA643145", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Guadeloupe", "regionType": "Dom", "departement": "Guadeloupe", "numDepartement": "971", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644979"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "496", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Destot", "alpha": "Destot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-09-02", "villeNais": "Malo-les-Bains", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645530", "acteurRef": "PA1116", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642789"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644599"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Mich\u00e8le", "nom": "Bonneton", "alpha": "Bonneton", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-07-15", "villeNais": "Tullins", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645547", "acteurRef": "PA606910", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643164"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644605"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656014"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Morel-\u00c0-L'Huissier", "alpha": "MorelALHuissier", "trigramme": "PML"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-12-21", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645294", "acteurRef": "PA266788", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642807"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loz\u00e8re", "numDepartement": "48", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644644"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "105", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Candelier", "alpha": "Candelier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-03-07", "villeNais": "Bugnicourt", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645465", "acteurRef": "PA267492", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642870"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "16"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644712"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Estelle", "nom": "Grelier", "alpha": "Grelier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-06-22", "villeNais": "La Roche sur Yon", "depNais": "Vend\u00e9e", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645132", "acteurRef": "PA609218", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-11", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-11", "suppleantRef": "PA642965"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644845"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Pouzol", "alpha": "Pouzol", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-07-05", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645045", "acteurRef": "PA609963", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643187"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644921"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Carole", "nom": "Delga", "alpha": "Delga", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-08-19", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645384", "acteurRef": "PA606351", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-07-03", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-07-03", "suppleantRef": "PA642764"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644561"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annick", "nom": "Lepetit", "alpha": "Lepetit", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-03-31", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645052", "acteurRef": "PA267965", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642956"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644818"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Boyer", "alpha": "BoyerV", "trigramme": "VBO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-06-11", "villeNais": "Bourges", "depNais": "Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645497", "acteurRef": "PA330684", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642679"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644464"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "082", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Larriv\u00e9", "alpha": "Larrive", "trigramme": "GLA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-01-24", "villeNais": "Mulhouse", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645359", "acteurRef": "PA267785", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643017"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yonne", "numDepartement": "89", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644914"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "045", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois-Xavier", "nom": "Villain", "alpha": "Villain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-05-31", "villeNais": "Abbeville", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645472", "acteurRef": "PA267765", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267766"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "18"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644714"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Decool", "alpha": "Decool_Jean_Pierre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-10-19", "villeNais": "Bourbourg", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645455", "acteurRef": "PA267762", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642868"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "14"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644710"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annick", "nom": "Girardin", "alpha": "GirardinA", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-08-03", "villeNais": "Saint-Malo", "depNais": "Ille-et-Vilaine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645317", "acteurRef": "PA337633", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-09", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-05-09", "suppleantRef": "PA347627"}}, "election": {"lieu": {"region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "numDepartement": "975", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644991"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Bailliart", "alpha": "Bailliart", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-09-24", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM709054", "acteurRef": "PA642705", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644482"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2015-07-18", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Launay", "alpha": "Launay", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-07-24", "villeNais": "Avesnes-sur-Helpe", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645254", "acteurRef": "PA1844", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267295"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot", "numDepartement": "46", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644640"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Line", "nom": "Reynaud", "alpha": "Reynaud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-07-17", "villeNais": "Barbezieux", "depNais": "Charente", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645412", "acteurRef": "PA2549", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643093"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente", "numDepartement": "16", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644489"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Jo\u00eblle", "nom": "Huillier", "alpha": "Huillier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-10-06", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645527", "acteurRef": "PA606924", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642766"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645006"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Roman", "alpha": "Roman", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-07-15", "villeNais": "Lille", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645436", "acteurRef": "PA2611", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-07-21", "suppleantRef": "PA343678"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644697"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yannick", "nom": "Moreau", "alpha": "Moreau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-08-04", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645323", "acteurRef": "PA609764", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642992"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vend\u00e9e", "numDepartement": "85", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644899"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "nom": "Lambert", "alpha": "Lambert", "trigramme": "JLM"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-06-07", "villeNais": "Vincennes", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645415", "acteurRef": "PA1809", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642711"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente", "numDepartement": "16", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644490"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "578", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Valax", "alpha": "Valax", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-08-23", "villeNais": "Albi", "depNais": "Tarn", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645253", "acteurRef": "PA336112", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643006"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Tarn", "numDepartement": "81", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644881"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Bies", "alpha": "Bies", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-01-14", "villeNais": "Saint-Avold", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645571", "acteurRef": "PA608363", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643072"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644765"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Pinville", "alpha": "Pinville", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-10-23", "villeNais": "Angoul\u00eame", "depNais": "Charente", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645409", "acteurRef": "PA330981", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-07-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2015-07-17", "suppleantRef": "PA643177"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente", "numDepartement": "16", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644488"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Henri", "nom": "Guaino", "alpha": "Guaino", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-03-11", "villeNais": "Arles", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645191", "acteurRef": "PA609365", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267620"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644860"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Goldberg", "alpha": "Goldberg", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-08-24", "villeNais": "Saint-Denis", "depNais": "Seine-Saint-Denis", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645102", "acteurRef": "PA336971", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643059"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644951"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Nogu\u00e8s", "alpha": "Nogues", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-05-07", "villeNais": "Malestroit", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645387", "acteurRef": "PA607632", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642825"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644683"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9cile", "nom": "Untermaier", "alpha": "Untermaier", "trigramme": "cun"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-12-28", "villeNais": "Belley", "depNais": "Ain", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645605", "acteurRef": "PA608695", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642920"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "numDepartement": "71", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644800"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "577", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sylvie", "nom": "Tolmont", "alpha": "Tolmont", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-10-09", "villeNais": "Le Mans", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676810", "acteurRef": "PA608741", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sarthe", "numDepartement": "72", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644806"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Aur\u00e9lie", "nom": "Filippetti", "alpha": "Filippetti", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-06-17", "villeNais": "Villerupt", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645389", "acteurRef": "PA333611", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA2800"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644684"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Jacob", "alpha": "Jacob", "trigramme": "CJA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-12-04", "villeNais": "Rozay-en-Brie", "depNais": "Seine-et-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645157", "acteurRef": "PA1695", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA657"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644852"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "094", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Denis", "nom": "Jacquat", "alpha": "Jacquat", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-05-29", "villeNais": "Thiaucourt", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645390", "acteurRef": "PA1699", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642827"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644685"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Roig", "alpha": "Roig", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-05-18", "villeNais": "Montpellier", "depNais": "H\u00e9rault", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645490", "acteurRef": "PA606586", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642748"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644578"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Gorges", "alpha": "Gorges", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-08-03", "villeNais": "Gonesse", "depNais": "Val-d'Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645165", "acteurRef": "PA267151", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642733"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure-et-Loir", "numDepartement": "28", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644537"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Dubois", "alpha": "Dubois", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-12-06", "villeNais": "Coulans sur G\u00e9e", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645610", "acteurRef": "PA608718", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642942"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sarthe", "numDepartement": "72", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644803"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jordi", "nom": "Ginesta", "alpha": "Ginesta_Jordi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-07-08", "villeNais": "Saint-Rapha\u00ebl", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645282", "acteurRef": "PA1477", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643161"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644890"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Monique", "nom": "Rabin", "alpha": "Rabin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-07-02", "villeNais": "Laval", "depNais": "Mayenne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645224", "acteurRef": "PA607187", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643191"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644632"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "J\u00e9go", "alpha": "Jego", "trigramme": "YJE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-04-17", "villeNais": "Besan\u00e7on", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645153", "acteurRef": "PA267801", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643089"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644851"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "132", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Furst", "alpha": "Furst", "trigramme": "LFU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-05-19", "villeNais": "Colmar", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645583", "acteurRef": "PA266774", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642928"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644769"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "080", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Reiss", "alpha": "Reiss", "trigramme": "FRS"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-11-12", "villeNais": "Haguenau", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645590", "acteurRef": "PA266776", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344634"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644771"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "077", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Serge", "nom": "Bardy", "alpha": "Bardy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-11-06", "villeNais": "M\u00e9sanger", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645318", "acteurRef": "PA607369", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643063"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644651"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "R\u00e9gine", "nom": "Pov\u00e9da", "alpha": "Pov\u00e9da", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-08-24", "villeNais": "Villeneuve-sur-Lot", "depNais": "Lot-et-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM703478", "acteurRef": "PA642805", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot-et-Garonne", "numDepartement": "47", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644642"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-10-05", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Vigier", "alpha": "VigierP", "trigramme": "PVG"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-02-03", "villeNais": "Valence", "depNais": "Dr\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645198", "acteurRef": "PA331582", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341582"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure-et-Loir", "numDepartement": "28", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644540"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "114", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marietta", "nom": "Karamanli", "alpha": "Karamanli", "trigramme": "MKA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-12-18", "villeNais": "Ath\u00e8nes", "depNais": null, "paysNais": "Gr\u00e8ce"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645614", "acteurRef": "PA335054", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345049"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sarthe", "numDepartement": "72", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644804"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "502", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Barbara", "nom": "Romagnan", "alpha": "Romagnan", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-04-25", "villeNais": "Annecy", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645049", "acteurRef": "PA605952", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643075"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644523"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Vautrin", "alpha": "Vautrin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-07-26", "villeNais": "Reims", "depNais": "Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645350", "acteurRef": "PA267797", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642838"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Marne", "numDepartement": "51", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644659"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Mich\u00e8le", "nom": "Tabarot", "alpha": "Tabarot", "trigramme": "MTA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-10-13", "villeNais": "Alicante", "depNais": null, "paysNais": "Espagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645442", "acteurRef": "PA267794", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642665"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644446"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "085", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Arlette", "nom": "Carlotti", "alpha": "Carlotti", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-01-21", "villeNais": "B\u00e9ziers", "depNais": "H\u00e9rault", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645519", "acteurRef": "PA590034", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642682"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644468"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marcel", "nom": "Bonnot", "alpha": "Bonnot M", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-24", "villeNais": "Remondans", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645073", "acteurRef": "PA267576", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643209"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644525"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Beno\u00eet", "nom": "Hamon", "alpha": "Hamon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-06-26", "villeNais": "Saint-Renan", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645180", "acteurRef": "PA590032", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA609465"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644868"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Chantal", "nom": "Guittet", "alpha": "Guittet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-03-12", "villeNais": "Oran", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645250", "acteurRef": "PA606161", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642740"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644545"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Lefrand", "alpha": "Lefrand", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-03-11", "villeNais": "Caen", "depNais": "Calvados", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM718620", "acteurRef": "PA341481", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644532"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-18", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Martinel", "alpha": "Martinel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-09-26", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645367", "acteurRef": "PA331807", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341807"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644557"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marc", "nom": "Fournel", "alpha": "Fournel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-12-09", "villeNais": "Longwy", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701217", "acteurRef": "PA343408", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644671"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-10", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Cochet", "alpha": "CochetP", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-05-23", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645585", "acteurRef": "PA267775", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642923"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644784"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "nom": "Le Roy", "alpha": "LeRoy", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-05-07", "villeNais": "Saint-Thois", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM711657", "acteurRef": "PA642736", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644541"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-02-28", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Sylvain", "nom": "Berrios", "alpha": "Berrios", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-05-06", "villeNais": "Maisons-Alfort", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM687217", "acteurRef": "PA687214", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-12-16", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-12-16", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA687228"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO644955"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-12-17", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gwenegan", "nom": "Bui", "alpha": "Bui", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-07-27", "villeNais": "Vitry-sur-Seine", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676811", "acteurRef": "PA642739", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-11", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644544"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Sol\u00e8re", "alpha": "Solere", "trigramme": "TSO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-08-17", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645097", "acteurRef": "PA346876", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643049"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644937"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "381", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Pascale", "nom": "Got", "alpha": "Got", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-04-01", "villeNais": "Royan", "depNais": "Charente-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645438", "acteurRef": "PA331973", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA927"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644568"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Louise", "nom": "Fort", "alpha": "Fort", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-12-03", "villeNais": "Villeneuve-La-Guyard", "depNais": "Yonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645364", "acteurRef": "PA336576", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643174"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yonne", "numDepartement": "89", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644916"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Perrut", "alpha": "Perrut", "trigramme": "BPE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-01-24", "villeNais": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645591", "acteurRef": "PA2377", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344848"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644788"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "108", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Rochebloine", "alpha": "Rochebloine", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-10-31", "villeNais": "Saint-Chamond", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645126", "acteurRef": "PA2597", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643067"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire", "numDepartement": "42", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644617"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Yves", "nom": "Le D\u00e9aut", "alpha": "LeDeaut", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-02-01", "villeNais": "Gu\u00e9men\u00e9-sur-Scorff", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645374", "acteurRef": "PA1871", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642849"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644674"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "F\u00e9ron", "alpha": "Feron", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-08-03", "villeNais": "Luxeuil-les-Bains", "depNais": "Haute-Sa\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645370", "acteurRef": "PA333335", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642846"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644670"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "nom": "Gaillard", "alpha": "GaillardG", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-05-13", "villeNais": "Niort", "depNais": "Deux-S\u00e8vres", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645217", "acteurRef": "PA2374", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643000"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Deux-S\u00e8vres", "numDepartement": "79", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644870"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Le Fur", "alpha": "LeFur", "trigramme": "MLU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-11-28", "villeNais": "Dakar", "depNais": null, "paysNais": "S\u00e9n\u00e9gal"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645474", "acteurRef": "PA1874", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643120"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "numDepartement": "22", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644514"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "096", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Bricout", "alpha": "BricoutJ", "trigramme": "JBR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-12-27", "villeNais": "Busigny", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645534", "acteurRef": "PA605069", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA674509"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644427"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "498", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Yvonne", "nom": "Le Dain", "alpha": "LeDain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-09-01", "villeNais": "Versailles", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645477", "acteurRef": "PA606555", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642746"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644576"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bertrand", "nom": "Pancher", "alpha": "Pancher", "trigramme": "BPN"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-06-05", "villeNais": "Saint-Mihiel", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645375", "acteurRef": "PA333421", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA343420"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meuse", "numDepartement": "55", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644676"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "103", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Lefait", "alpha": "Lefait", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-05-20", "villeNais": "Blendecques", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645152", "acteurRef": "PA1911", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643139"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644738"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Gest", "alpha": "Gest", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-12-27", "villeNais": "Amiens", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645240", "acteurRef": "PA1466", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267244"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644877"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Linda", "nom": "Gourjade", "alpha": "Gourjade", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-07-13", "villeNais": "Timmins", "depNais": null, "paysNais": "Canada"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645256", "acteurRef": "PA609578", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643007"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Tarn", "numDepartement": "81", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644882"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Jo", "nom": "Zimmermann", "alpha": "Zimmermann", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-04-29", "villeNais": "Creutzwald", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645392", "acteurRef": "PA2971", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642828"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644686"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Poisson", "alpha": "Poisson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-01-22", "villeNais": "Belfort", "depNais": "Territoire de Belfort", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645177", "acteurRef": "PA345937", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642997"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644867"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "R\u00e9mi", "nom": "Pauvros", "alpha": "Pauvros", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-07-01", "villeNais": "Hautmont", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645494", "acteurRef": "PA607769", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642881"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644699"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "Pietrasanta", "alpha": "Pietrasanta", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-08-07", "villeNais": "Asni\u00e8res", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645068", "acteurRef": "PA610075", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643114"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644930"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Luc", "nom": "Chatel", "alpha": "Chatel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-08-15", "villeNais": "Bethesda", "depNais": null, "paysNais": "Maryland (USA)"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645360", "acteurRef": "PA267165", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267166"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Marne", "numDepartement": "52", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644664"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Imbert", "alpha": "Imbert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-09-16", "villeNais": "Verdun-sur-Garonne", "depNais": "Tarn-et-Garonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645378", "acteurRef": "PA1689", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA341816"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644558"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Fabius", "alpha": "Fabius", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-08-20", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645112", "acteurRef": "PA1268", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642987"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644840"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Dussopt", "alpha": "Dussopt", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-08-16", "villeNais": "Annonay", "depNais": "Ard\u00e8che", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645453", "acteurRef": "PA330357", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA340357"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ard\u00e8che", "numDepartement": "07", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644448"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Hugues", "nom": "Fourage", "alpha": "Fourage", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-06-04", "villeNais": "Vertou", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645329", "acteurRef": "PA609775", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642993"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vend\u00e9e", "numDepartement": "85", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644901"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Blein", "alpha": "Blein", "trigramme": "YBL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-10-12", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645579", "acteurRef": "PA608641", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642915"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "14"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644793"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "421", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Monique", "nom": "Lubin", "alpha": "Lubin_Monique", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-07-16", "villeNais": null, "depNais": null, "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM716989", "acteurRef": "PA342564", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-03-29", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Landes", "numDepartement": "40", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "refCirconscription": "PO644611"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-03-22", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Sordi", "alpha": "Sordi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-11-09", "villeNais": "Mulhouse", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645613", "acteurRef": "PA267013", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642934"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644776"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fan\u00e9lie", "nom": "Carrey-Conte", "alpha": "CarreyConte", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-05-16", "villeNais": "B\u00e8gles", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676814", "acteurRef": "PA642940", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-09-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "15"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644830"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Francis", "nom": "Hillmeyer", "alpha": "Hillmeyer", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-09-09", "villeNais": "Mulhouse", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645629", "acteurRef": "PA216574", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642909"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644778"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Fillon", "alpha": "FILLON", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-03-04", "villeNais": "Le Mans", "depNais": "Sarthe", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645047", "acteurRef": "PA1310", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642955"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644817"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilles", "nom": "Lurton", "alpha": "Lurton", "trigramme": "GLT"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-07-06", "villeNais": "Saint-Servan-sur Mer", "depNais": "Ille-et-Vilaine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645549", "acteurRef": "PA606712", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342240"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644588"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "010", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Genevi\u00e8ve", "nom": "Gosselin-Fleury", "alpha": "GosselinFleury", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-02-22", "villeNais": "Octeville", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676799", "acteurRef": "PA642836", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-15", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Manche", "numDepartement": "50", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644656"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Chantal", "nom": "Berthelot", "alpha": "Berthelot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-09-12", "villeNais": "Mana", "depNais": "Guyane", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645271", "acteurRef": "PA337504", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643156"}}, "election": {"lieu": {"region": "Guyane", "regionType": "Dom", "departement": "Guyane", "numDepartement": "973", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644985"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Matthias", "nom": "Fekl", "alpha": "Fekl", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-10-04", "villeNais": "Francfort sur le Main", "depNais": null, "paysNais": "Allemagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645263", "acteurRef": "PA607287", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-10-04", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-10-04", "suppleantRef": "PA642805"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot-et-Garonne", "numDepartement": "47", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644642"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Lucette", "nom": "Lousteau", "alpha": "Lousteau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-12-20", "villeNais": "Oran", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645259", "acteurRef": "PA607283", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642804"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot-et-Garonne", "numDepartement": "47", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644641"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "\u00c9milienne", "nom": "Poumirol", "alpha": "Poumirol", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-07-25", "villeNais": "Varilhes", "depNais": "Ari\u00e8ge", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676790", "acteurRef": "PA606375", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-12-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO645001"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Urvoas", "alpha": "Urvoas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-09-19", "villeNais": "Brest", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645208", "acteurRef": "PA331594", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-02-27", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-02-27", "suppleantRef": "PA642736"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644541"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "Denaja", "alpha": "Denaja", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1979-01-14", "villeNais": "Montpellier", "depNais": "H\u00e9rault", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645513", "acteurRef": "PA606623", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642773"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644581"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Francis", "nom": "Vercamer", "alpha": "Vercamer", "trigramme": "FVE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-05-10", "villeNais": "Lille", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645508", "acteurRef": "PA267585", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642853"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644703"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "123", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Audibert Troin", "alpha": "AudibertTroin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-08-16", "villeNais": "Draguignan", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645292", "acteurRef": "PA314", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643014"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645012"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9douard", "nom": "Courtial", "alpha": "Courtial", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-06-28", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645058", "acteurRef": "PA267743", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344072"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644727"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Arnaud", "nom": "Robinet", "alpha": "Robinet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-04-30", "villeNais": "Reims", "depNais": "Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645346", "acteurRef": "PA417099", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA418349"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Marne", "numDepartement": "51", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644658"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Barbier", "alpha": "Barbier", "trigramme": "FBA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-08-30", "villeNais": "Audincourt", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676813", "acteurRef": "PA642724", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644526"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "230", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marie", "nom": "Sermier", "alpha": "Sermier", "trigramme": "JSE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-03-05", "villeNais": "Nozeroy", "depNais": "Jura", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645551", "acteurRef": "PA267204", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267205"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Jura", "numDepartement": "39", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644608"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "086", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Fruteau", "alpha": "Fruteau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-06-06", "villeNais": "Saint-Beno\u00eet", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645287", "acteurRef": "PA337568", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643171"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644990"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Ollier", "alpha": "Ollier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-12-17", "villeNais": "P\u00e9rigueux", "depNais": "Dordogne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645091", "acteurRef": "PA2295", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA346839"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644935"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Perez", "alpha": "Perez", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-03-31", "villeNais": "Carcassonne", "depNais": "Aude", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645481", "acteurRef": "PA2365", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA2577"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aude", "numDepartement": "11", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644458"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Goua", "alpha": "Goua", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1940-03-03", "villeNais": "Le Plessis Mac\u00e9", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645303", "acteurRef": "PA333043", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643175"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644647"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Ericka", "nom": "Bareigts", "alpha": "Bareigts", "trigramme": "EBG"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-04-16", "villeNais": "Saint-Denis", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645275", "acteurRef": "PA610681", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-11", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-11", "suppleantRef": "PA643157"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644986"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "503", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Napole", "nom": "Polutele", "alpha": "Polutele", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-06-25", "villeNais": "Mua", "depNais": "Wallis-et-Futuna", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM693014", "acteurRef": "PA693008", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2013-03-24", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Wallis-et-Futuna", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Wallis-et-Futuna", "numDepartement": "986", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO644993"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2013-03-24", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "235", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilbert", "nom": "Le Bris", "alpha": "LeBris", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-03-03", "villeNais": "Concarneau", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645284", "acteurRef": "PA1866", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642712"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644548"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ren\u00e9", "nom": "Rouquet", "alpha": "ROUQUET REN\u00c9", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-02-15", "villeNais": "Charenton-le-Pont", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645178", "acteurRef": "PA2631", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643105"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644963"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alexis", "nom": "Bachelay", "alpha": "Bachelay", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-08-19", "villeNais": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645059", "acteurRef": "PA610066", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643022"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644929"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sylvia", "nom": "Pinel", "alpha": "Pinel", "trigramme": "SPI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1977-09-28", "villeNais": "L'Union", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645264", "acteurRef": "PA336175", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA346170"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Tarn-et-Garonne", "numDepartement": "82", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644885"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "192", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "V\u00e9ronique", "nom": "Besse", "alpha": "Besse V", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-08-11", "villeNais": "La Roche-sur-Yon", "depNais": "Vend\u00e9e", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645326", "acteurRef": "PA309643", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643091"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vend\u00e9e", "numDepartement": "85", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644900"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Eduardo", "nom": "Rihan Cypel", "alpha": "RihanCypel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-11-13", "villeNais": "Porto Alegre", "depNais": null, "paysNais": "Br\u00e9sil"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645169", "acteurRef": "PA609292", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642979"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-et-Marne", "numDepartement": "77", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644856"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Fran\u00e7oise", "nom": "Clergeau", "alpha": "Clergeau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-05-02", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645349", "acteurRef": "PA877", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA2582"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644625"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sylviane", "nom": "Bulteau", "alpha": "Bulteau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-04-21", "villeNais": "Poissy", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645321", "acteurRef": "PA609743", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642991"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vend\u00e9e", "numDepartement": "85", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644898"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Claeys", "alpha": "Claeys", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-08-25", "villeNais": "Poitiers", "depNais": "Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645331", "acteurRef": "PA872", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643111"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vienne", "numDepartement": "86", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644902"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Villaum\u00e9", "alpha": "Villaume", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-27", "villeNais": "Bavilliers", "depNais": "Territoire de Belfort", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645594", "acteurRef": "PA334951", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642917"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Sa\u00f4ne", "numDepartement": "70", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644795"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Claude", "nom": "Sturni", "alpha": "Sturni", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-08-25", "villeNais": "Haguenau", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645593", "acteurRef": "PA608434", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642931"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644772"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Aylagas", "alpha": "Aylagas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-07-24", "villeNais": "Perpignan", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645322", "acteurRef": "PA608348", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642886"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "numDepartement": "66", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644763"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "de Mazi\u00e8res", "alpha": "Mazieres (de)", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-05-22", "villeNais": "Tarbes", "depNais": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645173", "acteurRef": "PA609345", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267603"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644858"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Audrey", "nom": "Linkenheld", "alpha": "Linkenheld", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-10-11", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645482", "acteurRef": "PA607761", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642880"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644698"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-No\u00eblle", "nom": "Battistel", "alpha": "Battistel", "trigramme": "MNB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-08-20", "villeNais": "Grenoble", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645532", "acteurRef": "PA342415", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643180"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644600"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "513", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Jacques", "nom": "Bridey", "alpha": "Bridey", "trigramme": "JBI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-05-07", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645175", "acteurRef": "PA672", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643044"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644961"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "454", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Axelle", "nom": "Lemaire", "alpha": "Lemaire", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-10-18", "villeNais": "Ottawa", "depNais": null, "paysNais": "Canada"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645215", "acteurRef": "PA610873", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-09", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-05-09", "suppleantRef": "PA643069"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645022"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philip", "nom": "Cordery", "alpha": "Cordery", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-04-17", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645221", "acteurRef": "PA610891", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643070"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645023"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Meyer", "nom": "Habib", "alpha": "HabibM", "trigramme": "MHB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-04-28", "villeNais": "Paris 12", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM695111", "acteurRef": "PA695100", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2013-06-09", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2013-06-09", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA695103"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO645027"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2013-06-10", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "144", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Th\u00e9r\u00e8se", "nom": "Guilbert", "alpha": "Guilbert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-02-18", "villeNais": "Abbeville", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676800", "acteurRef": "PA267918", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-09-26", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644735"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sylvie", "nom": "Pichot", "alpha": "Pichot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-06-01", "villeNais": "Poissy", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676807", "acteurRef": "PA642844", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Mayenne", "numDepartement": "53", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644666"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilles", "nom": "Savary", "alpha": "Savary", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-12-06", "villeNais": "Oradour-sur-Vayres", "depNais": "Haute-Vienne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645463", "acteurRef": "PA606495", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642756"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644572"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Kalinowski", "alpha": "Kalinowski", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-06-28", "villeNais": "Stiring-Wendel", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645401", "acteurRef": "PA607691", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642873"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644689"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Goujon", "alpha": "GOUJON PHILIPPE", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-04-30", "villeNais": "Paris 9\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645078", "acteurRef": "PA1521", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642938"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644827"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Henri", "nom": "Emmanuelli", "alpha": "Emmanuelli", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-05-31", "villeNais": "Eaux-Bonnes", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2017-03-21"}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645095", "acteurRef": "PA1252", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-03-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-03-21", "suppleantRef": "PA342564"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Landes", "numDepartement": "40", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644611"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9c\u00e8s", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Bleunven", "alpha": "Bleunven", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-12-20", "villeNais": "Plabennec", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645218", "acteurRef": "PA606149", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642738"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644543"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Nicolas", "nom": "Dhuicq", "alpha": "Dhuicq", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-11-29", "villeNais": "Paris (14\u00e8me arrondissement)", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645473", "acteurRef": "PA267178", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643117"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aube", "numDepartement": "10", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644455"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Josette", "nom": "Pons", "alpha": "Pons", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-12-12", "villeNais": "Saint-Cyr-sur-Mer", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645286", "acteurRef": "PA267598", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643182"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644891"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Borgel", "alpha": "Borgel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-09-03", "villeNais": "Poitiers", "depNais": "Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645388", "acteurRef": "PA606363", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642765"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645000"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Georges", "nom": "Fenech", "alpha": "Fenech", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-10-26", "villeNais": "Sousse", "depNais": null, "paysNais": "Tunisie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645573", "acteurRef": "PA267591", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642912"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644790"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Le Ray", "alpha": "LeRay", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-06-16", "villeNais": "Vannes", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645379", "acteurRef": "PA607603", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642822"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644679"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marc", "nom": "Germain", "alpha": "Germain", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-06-12", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645065", "acteurRef": "PA610203", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643149"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644940"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Costes", "alpha": "Costes", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-08-23", "villeNais": "Agen", "depNais": "Lot-et-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM695513", "acteurRef": "PA695511", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2013-06-23", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2013-06-23", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA695512"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot-et-Garonne", "numDepartement": "47", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9missionnaire", "refCirconscription": "PO644643"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2013-06-24", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": "676796"}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "Nieson", "alpha": "Nieson", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-03-26", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645123", "acteurRef": "PA606030", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642729"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dr\u00f4me", "numDepartement": "26", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644531"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Antoine", "nom": "Herth", "alpha": "Herth", "trigramme": "AHE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-02-14", "villeNais": "S\u00e9lestat", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645581", "acteurRef": "PA267355", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643166"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644768"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "143", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Christ", "alpha": "Christ", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-01-24", "villeNais": "Ribeauvill\u00e9", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645602", "acteurRef": "PA267358", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA767"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644774"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Rabault", "alpha": "Rabault", "trigramme": "VRA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-04-25", "villeNais": "L'hay les Roses", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645261", "acteurRef": "PA609590", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1419"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Tarn-et-Garonne", "numDepartement": "82", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644884"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "505", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Clotilde", "nom": "Valter", "alpha": "Valter", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-06-24", "villeNais": "B\u00e9thune", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645394", "acteurRef": "PA605606", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-07-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2015-07-17", "suppleantRef": "PA642705"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644482"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marylise", "nom": "Lebranchu", "alpha": "Lebranchu", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-04-25", "villeNais": "Loud\u00e9ac", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645245", "acteurRef": "PA1893", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642739"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644544"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Couve", "alpha": "Couve", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1940-01-03", "villeNais": "Le Muy", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645280", "acteurRef": "PA951", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643012"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644889"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Castaner", "alpha": "Castaner", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-01-03", "villeNais": "Ollioules", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645420", "acteurRef": "PA605131", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-17", "suppleantRef": "PA642651"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "numDepartement": "04", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644435"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Philippe", "nom": "Nilor", "alpha": "Nilor", "trigramme": "JNI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-05-15", "villeNais": "Fort-de-France", "depNais": "Martinique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645267", "acteurRef": "PA610654", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643154"}}, "election": {"lieu": {"region": "Martinique", "regionType": "Dom", "departement": "Martinique", "numDepartement": "972", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644983"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "595", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Dolez", "alpha": "Dolez", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-10-21", "villeNais": "Douai", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645468", "acteurRef": "PA1141", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642871"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "17"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644713"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Mennucci", "alpha": "Mennucci", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-04-08", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645517", "acteurRef": "PA605426", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642681"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644467"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean", "nom": "Grellier", "alpha": "Grellier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-05-17", "villeNais": "Moncoutant", "depNais": "Deux-S\u00e8vres", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645222", "acteurRef": "PA336015", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643147"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Deux-S\u00e8vres", "numDepartement": "79", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644872"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Christophe", "nom": "Cambad\u00e9lis", "alpha": "Cambad\u00e9lis", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-08-14", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645083", "acteurRef": "PA719", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA345511"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "16"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644831"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Lemorton", "alpha": "Lemorton", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-06-20", "villeNais": "Troyes", "depNais": "Aube", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645348", "acteurRef": "PA331753", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642719"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644554"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Vidalies", "alpha": "Vidalies", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-03-17", "villeNais": "Grenade-sur-l'Adour", "depNais": "Landes", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645085", "acteurRef": "PA2912", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA342539"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Landes", "numDepartement": "40", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644609"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-David", "nom": "Ciot", "alpha": "Ciot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-05-01", "villeNais": "Rosenda\u00ebl", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645507", "acteurRef": "PA605557", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642661"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "14"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644477"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Briand", "alpha": "Briand P", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-10-26", "villeNais": "Tours", "depNais": "Indre-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645574", "acteurRef": "PA667", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642787"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre-et-Loire", "numDepartement": "37", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644596"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Marc", "nom": "Laffineur", "alpha": "Laffineur", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-08-10", "villeNais": "Maubeuge", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645324", "acteurRef": "PA1790", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA594"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644652"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Corinne", "nom": "Erhel", "alpha": "Erhel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-02-03", "villeNais": "Quimper", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2017-05-05"}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645480", "acteurRef": "PA331282", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-05-05", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-05-05", "suppleantRef": "PA642695"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "numDepartement": "22", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644516"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9c\u00e8s", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Brigitte", "nom": "Bourguignon", "alpha": "Bourguignon", "trigramme": "BBO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-03-21", "villeNais": "Boulogne-sur-Mer", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645142", "acteurRef": "PA608083", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642894"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644736"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "334", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fanny", "nom": "Dombre Coste", "alpha": "DombreCoste", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-12-26", "villeNais": "St Adresse", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645484", "acteurRef": "PA606573", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642747"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644577"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Popelin", "alpha": "Popelin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-02-27", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645106", "acteurRef": "PA610354", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643078"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644953"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Chr\u00e9tien", "alpha": "Chretien", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-03-17", "villeNais": "Vesoul", "depNais": "Haute-Sa\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645592", "acteurRef": "PA608662", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642916"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Sa\u00f4ne", "numDepartement": "70", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644794"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Tourret", "alpha": "Tourret", "trigramme": "LTO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-12-25", "villeNais": "Boppard", "depNais": null, "paysNais": "Allemagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645402", "acteurRef": "PA2828", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642708"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644485"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "193", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Le Roch", "alpha": "LeRoch", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-18", "villeNais": "Locmalo", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645381", "acteurRef": "PA607606", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642823"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644680"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Houillon", "alpha": "Houillon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-12-15", "villeNais": "Bagnolet", "depNais": "Seine-Saint-Denis", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645181", "acteurRef": "PA1661", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1492"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644967"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marisol", "nom": "Touraine", "alpha": "Touraine M", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-03-07", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645568", "acteurRef": "PA2825", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA342332"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre-et-Loire", "numDepartement": "37", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644594"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yann", "nom": "Galut", "alpha": "Galut", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-03-14", "villeNais": "Antony", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645439", "acteurRef": "PA1401", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643173"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Cher", "numDepartement": "18", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644499"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Saint-Andr\u00e9", "alpha": "SaintAndr\u00e9", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-05-21", "villeNais": "Saint-Omer", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645159", "acteurRef": "PA608120", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642896"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644739"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Ciotti", "alpha": "Ciotti", "trigramme": "ECI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-09-28", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645425", "acteurRef": "PA330240", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA340241"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644438"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "091", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Travert", "alpha": "Travert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-10-12", "villeNais": "Carentan", "depNais": "Manche", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645343", "acteurRef": "PA607395", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642835"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Manche", "numDepartement": "50", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644655"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Sergio", "nom": "Coronado", "alpha": "Coronado", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-05-13", "villeNais": "Osorno", "depNais": null, "paysNais": "Chili"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645212", "acteurRef": "PA610860", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267571"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645021"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Elisabeth", "nom": "Pochon", "alpha": "Pochon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-04-19", "villeNais": "Constantine", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645122", "acteurRef": "PA610313", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643058"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644949"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Huguette", "nom": "Bello", "alpha": "Bello", "trigramme": "HBE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-08-24", "villeNais": "Ravine-des-Cabris", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645279", "acteurRef": "PA441", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643168"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644987"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "594", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Daniel", "alpha": "Daniel", "trigramme": "YDA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-07-31", "villeNais": "Mouais", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645200", "acteurRef": "PA607155", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642809"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644629"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "295", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Bussereau", "alpha": "Bussereau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-07-13", "villeNais": "Tours", "depNais": "Indre-et-Loire", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645428", "acteurRef": "PA696", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642688"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente-Maritime", "numDepartement": "17", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644495"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Delcourt", "alpha": "Delcourt", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-07-13", "villeNais": "Palaiseau", "depNais": "Essonne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645120", "acteurRef": "PA267923", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642891"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644733"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Kemel", "alpha": "Kemel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-06-28", "villeNais": "Emmerin", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645170", "acteurRef": "PA344242", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643084"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644741"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Potier", "alpha": "Potier", "trigramme": "DPO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-03-17", "villeNais": "Toul", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645373", "acteurRef": "PA607553", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642848"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644673"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "514", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Eckert", "alpha": "Eckert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-02-08", "villeNais": "Algrange", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645371", "acteurRef": "PA1243", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-09", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-05-09", "suppleantRef": "PA343408"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meurthe-et-Moselle", "numDepartement": "54", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644671"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Franck", "nom": "Montaug\u00e9", "alpha": "MONTAUGE_Franck", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-09-14", "villeNais": "Condom", "depNais": "Gers", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM696535", "acteurRef": "PA643211", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gers", "numDepartement": "32", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644562"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2013-08-03", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Bacquet", "alpha": "Bacquet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-03-11", "villeNais": "Saint-Mand\u00e9", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645206", "acteurRef": "PA334", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA344299"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Puy-de-D\u00f4me", "numDepartement": "63", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644748"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Baert", "alpha": "Baert", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-24", "villeNais": "Tourcoing", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645511", "acteurRef": "PA339", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642854"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644704"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Lionel", "nom": "Tardy", "alpha": "Tardy L", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-06-07", "villeNais": "Annecy", "depNais": "Haute-Savoie", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645554", "acteurRef": "PA335159", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA722"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644812"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Priou", "alpha": "Priou_Christophe", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-05-02", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645216", "acteurRef": "PA267728", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342828"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644630"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Dolores", "nom": "Roqu\u00e9", "alpha": "Roque", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-01-29", "villeNais": "Pinoso", "depNais": null, "paysNais": "Espagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645509", "acteurRef": "PA606606", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-10-24", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-10-24", "suppleantRef": "PA643128"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644580"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sophie", "nom": "Errante", "alpha": "Errante", "trigramme": "SER"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1971-07-22", "villeNais": "Nantes", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645179", "acteurRef": "PA607193", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642811"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644633"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "361", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilles", "nom": "Bourdouleix", "alpha": "Bourdouleix", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-04-15", "villeNais": "Angers", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645316", "acteurRef": "PA267433", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267434"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644650"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "L\u00e9autey", "alpha": "Leautey", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-12-12", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676806", "acteurRef": "PA642984", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-07-03", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644837"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Mich\u00e8le", "nom": "Delaunay", "alpha": "Delaunaym", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-01-08", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645417", "acteurRef": "PA331924", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642743"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644565"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Bachelay", "alpha": "Bachelay", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-07-13", "villeNais": "Elbeuf-sur-Seine", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676803", "acteurRef": "PA642987", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644840"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Lefebvre", "alpha": "Lefebvre", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-10-14", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM695110", "acteurRef": "PA346886", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2013-06-09", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2013-06-09", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA695104"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, suite \u00e0 l'annulation de l'\u00e9lection d'un d\u00e9put\u00e9", "refCirconscription": "PO645020"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2013-06-10", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Destans", "alpha": "Destans", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-03-03", "villeNais": "Libourne", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645144", "acteurRef": "PA606040", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642731"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Eure", "numDepartement": "27", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644533"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Coutelle", "alpha": "Coutelle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-04-02", "villeNais": "La Sauvag\u00e8re", "depNais": "Orne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645332", "acteurRef": "PA336421", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA346416"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vienne", "numDepartement": "86", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644903"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "P\u00e9lissard", "alpha": "Pelissard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-03-20", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645548", "acteurRef": "PA2345", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342506"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Jura", "numDepartement": "39", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644606"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Germinal", "nom": "Peiro", "alpha": "Peiro", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-09-15", "villeNais": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "depNais": "Aude", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645498", "acteurRef": "PA2343", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643124"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Dordogne", "numDepartement": "24", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644522"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Le Roux", "alpha": "LeRoux", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-05-02", "villeNais": "Gennevilliers", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645099", "acteurRef": "PA1886", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-01-06", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-01-06", "suppleantRef": "PA643053"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644942"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Mathis", "alpha": "Mathis", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1939-08-15", "villeNais": "Bouzonville", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645475", "acteurRef": "PA2124", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267180"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aube", "numDepartement": "10", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644456"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marie", "nom": "Le Guen", "alpha": "LeGuenJeM", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-01-03", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645072", "acteurRef": "PA1880", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-09", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-05-09", "suppleantRef": "PA643205"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644824"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Charles", "nom": "de Courson", "alpha": "Courson (de)", "trigramme": "CDC"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-04-02", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645357", "acteurRef": "PA942", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA266827"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Marne", "numDepartement": "51", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644662"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "147", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Julien", "nom": "Aubert", "alpha": "Aubert", "trigramme": "JAU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-06-11", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645311", "acteurRef": "PA609726", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643110"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vaucluse", "numDepartement": "84", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645013"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "136", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Karine", "nom": "Berger", "alpha": "Berger", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-03-11", "villeNais": "Limoges", "depNais": "Haute-Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645423", "acteurRef": "PA605143", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642652"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hautes-Alpes", "numDepartement": "05", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644436"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Descamps-Crosnier", "alpha": "DescampsCrosnier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-10-13", "villeNais": "Mantes la Jolie", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645211", "acteurRef": "PA609435", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642995"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644865"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Martine", "nom": "Faure", "alpha": "Faure", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-09-30", "villeNais": "Langon", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645414", "acteurRef": "PA332015", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342015"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645002"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Lionnel", "nom": "Luca", "alpha": "Luca", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-12-19", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645434", "acteurRef": "PA2011", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642638"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644443"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9cile", "nom": "Duflot", "alpha": "Duflot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-04-01", "villeNais": "Villeneuve-Saint-Georges", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645062", "acteurRef": "PA588872", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA267954"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644821"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "nom": "Cahuzac", "alpha": "Cahuzac", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-06-19", "villeNais": "Talence", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645268", "acteurRef": "PA706", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA342997"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot-et-Garonne", "numDepartement": "47", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644643"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Estrosi", "alpha": "Estrosi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-07-01", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645432", "acteurRef": "PA1263", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-30", "suppleantRef": "PA642637"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644442"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yann", "nom": "Capet", "alpha": "Capet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-12-31", "villeNais": "Calais", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645146", "acteurRef": "PA608098", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642895"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644737"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Hetzel", "alpha": "Hetzel", "trigramme": "PHE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-07-02", "villeNais": "Phalsbourg", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645586", "acteurRef": "PA608416", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642929"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644770"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "079", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Borloo", "alpha": "Borloo", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-04-07", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645491", "acteurRef": "PA588", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-04-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-04-30", "suppleantRef": "PA1399"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "21"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644717"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "Fourneyron", "alpha": "Fourneyron", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-10-04", "villeNais": "Petit Quevilly", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645096", "acteurRef": "PA335543", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642984"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644837"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thomas", "nom": "Th\u00e9venoud", "alpha": "Thevenoud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-05-05", "villeNais": "Dijon", "depNais": "C\u00f4te-d'Or", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645597", "acteurRef": "PA608672", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643085"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "numDepartement": "71", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644797"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yves", "nom": "Foulon", "alpha": "Foulon", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-10-10", "villeNais": "Arcachon", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645457", "acteurRef": "PA606478", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642755"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644571"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Gagnaire", "alpha": "Gagnaire", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-04-29", "villeNais": "Saint-Etienne", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645118", "acteurRef": "PA332636", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642817"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire", "numDepartement": "42", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644616"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Val\u00e9rie", "nom": "P\u00e9cresse", "alpha": "Pecresse", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-07-14", "villeNais": "Neuilly-sur-Seine", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645189", "acteurRef": "PA267605", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-01-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-01-20", "suppleantRef": "PA267606"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644859"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annick", "nom": "Le Loch", "alpha": "LeLoch", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-11-04", "villeNais": "Pont-L'Abb\u00e9", "depNais": "Finist\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645277", "acteurRef": "PA331658", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1569"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Finist\u00e8re", "numDepartement": "29", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644547"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Wauquiez", "alpha": "Wauquiez", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-04-12", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645140", "acteurRef": "PA267285", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643134"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Loire", "numDepartement": "43", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644622"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Romain", "nom": "Colas", "alpha": "Colas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1979-11-22", "villeNais": "Cr\u00e9teil", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM702199", "acteurRef": "PA643020", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644927"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-07-04", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Door", "alpha": "Door", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-04-01", "villeNais": "Sully-sur-Loire", "depNais": "Loiret", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645242", "acteurRef": "PA267289", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642799"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644637"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Anne-Christine", "nom": "Lang", "alpha": "Lang", "trigramme": "ALA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-08-10", "villeNais": "Mont-de-Marsan", "depNais": "Landes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701215", "acteurRef": "PA643205", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644824"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-10", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "282", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Louis", "nom": "Roum\u00e9gas", "alpha": "Roumegas", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-06-06", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645470", "acteurRef": "PA606545", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642745"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "H\u00e9rault", "numDepartement": "34", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644575"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Claude", "nom": "de Ganay", "alpha": "Ganay (de)", "trigramme": "CDE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-09-05", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645237", "acteurRef": "PA267735", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642814"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loiret", "numDepartement": "45", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644636"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "051", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Suzanne", "nom": "Tallard", "alpha": "Tallard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-06-19", "villeNais": "La Rochelle", "depNais": "Charente-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645418", "acteurRef": "PA605703", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642686"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente-Maritime", "numDepartement": "17", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644493"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dino", "nom": "Cinieri", "alpha": "Cinieri", "trigramme": "DCI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-07-09", "villeNais": "Firminy", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645130", "acteurRef": "PA267429", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642818"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire", "numDepartement": "42", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644618"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "064", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Franck", "nom": "Marlin", "alpha": "Marlin", "trigramme": "FMR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-09-30", "villeNais": "Orl\u00e9ans", "depNais": "Loiret", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645043", "acteurRef": "PA2086", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA604"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644920"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "007", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Issindou", "alpha": "Issindou", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1952-07-12", "villeNais": "Cahors", "depNais": "Lot", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645528", "acteurRef": "PA332384", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643163"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644598"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Boisserie", "alpha": "Boisserie", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-06-08", "villeNais": "Saint-Yrieix-la-Perche", "depNais": "Haute-Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645337", "acteurRef": "PA560", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643035"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Vienne", "numDepartement": "87", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644907"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Robert", "nom": "Olive", "alpha": "Olive", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-07-16", "villeNais": "Villemolaque", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM701219", "acteurRef": "PA642885", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "numDepartement": "66", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644762"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-05-10", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sandrine", "nom": "Hurel", "alpha": "HUREL SANDRINE", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-08-07", "villeNais": "Lisieux", "depNais": "Calvados", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645121", "acteurRef": "PA304016", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2015-08-27", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2015-08-27", "suppleantRef": "PA642962"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644842"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Prolongation de mission temporaire", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marc", "nom": "Ayrault", "alpha": "Ayrault", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-01-25", "villeNais": "Maul\u00e9vrier", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645184", "acteurRef": "PA328", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-20", "suppleantRef": "PA266863"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644626"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-No\u00ebl", "nom": "Carpentier", "alpha": "Carpentier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-12-09", "villeNais": "Nanterre", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645190", "acteurRef": "PA610521", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643122"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644969"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Demarthe", "alpha": "Demarthe", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-01-29", "villeNais": "Abbeville", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM703297", "acteurRef": "PA643002", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644874"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-09-27", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Sebaoun", "alpha": "Sebaoun", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-11-28", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645192", "acteurRef": "PA610529", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643123"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644970"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Attard", "alpha": "Attard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-11-14", "villeNais": "Vend\u00f4me", "depNais": "Loir-et-Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645398", "acteurRef": "PA605625", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642707"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Calvados", "numDepartement": "14", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644484"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Paul", "alpha": "PaulC", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-03-23", "villeNais": "Clermont-Ferrand", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645413", "acteurRef": "PA2338", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642878"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ni\u00e8vre", "numDepartement": "58", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644695"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Moscovici", "alpha": "Moscovici", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1957-09-16", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645077", "acteurRef": "PA2240", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA642724"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644526"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Krabal", "alpha": "Krabal", "trigramme": "JKR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-04-10", "villeNais": "Epieds", "depNais": "Aisne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645537", "acteurRef": "PA605084", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642646"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aisne", "numDepartement": "02", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644429"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "542", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bruno Nestor", "nom": "Azerot", "alpha": "Azerot", "trigramme": "BAZ"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-07-22", "villeNais": "Trinit\u00e9", "depNais": "Martinique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645262", "acteurRef": "PA610634", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643146"}}, "election": {"lieu": {"region": "Martinique", "regionType": "Dom", "departement": "Martinique", "numDepartement": "972", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644981"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "596", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pascal", "nom": "Terrasse", "alpha": "Terrasse", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-10-26", "villeNais": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645448", "acteurRef": "PA2799", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-03-23", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-03-23", "suppleantRef": "PA340343"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ard\u00e8che", "numDepartement": "07", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644447"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Charles", "nom": "Taugourdeau", "alpha": "Taugourdeau", "trigramme": "JTA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-07-17", "villeNais": "Dreux", "depNais": "Eure-et-Loir", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645308", "acteurRef": "PA2792", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267467"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Maine-et-Loire", "numDepartement": "49", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644648"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "036", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Olivier", "nom": "Dassault", "alpha": "Dassault", "trigramme": "ODA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-06-01", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645034", "acteurRef": "PA998", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA343988"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644721"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "100", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Teissier", "alpha": "Teissier", "trigramme": "GTE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-04-04", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645520", "acteurRef": "PA2796", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA340643"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644469"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "084", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Salen", "alpha": "Salen", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1949-06-17", "villeNais": "Veauche", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645139", "acteurRef": "PA2664", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643068"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire", "numDepartement": "42", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644620"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Rudy", "nom": "Salles", "alpha": "Salles", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-07-30", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645429", "acteurRef": "PA2667", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642635"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-Maritimes", "numDepartement": "06", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644440"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Armand", "nom": "Jung", "alpha": "Jung", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1950-12-13", "villeNais": "Theding", "depNais": "Moselle", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645566", "acteurRef": "PA1748", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2016-03-03", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2016-03-03", "suppleantRef": "PA344545"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bas-Rhin", "numDepartement": "67", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644764"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Marie", "nom": "Beffara", "alpha": "Beffara", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-10-13", "villeNais": "Chateauroux", "depNais": "Indre", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676816", "acteurRef": "PA342332", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-17", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Indre-et-Loire", "numDepartement": "37", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644594"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Mathieu", "nom": "Hanotin", "alpha": "Hanotin", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-08-22", "villeNais": "Compi\u00e8gne", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645109", "acteurRef": "PA610245", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643077"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644943"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Claude", "nom": "Bartolone", "alpha": "Bartolone", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-07-29", "villeNais": "Tunis", "depNais": null, "paysNais": "Tunisie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645125", "acteurRef": "PA381", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643150"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644950"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Le Houerou", "alpha": "LeHouerou", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-03-31", "villeNais": "Plougonver", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645476", "acteurRef": "PA605888", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642694"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "numDepartement": "22", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644515"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Caresche", "alpha": "Caresche", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-09-02", "villeNais": "Arcachon", "depNais": "Gironde", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645089", "acteurRef": "PA735", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-04-26", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-04-26", "suppleantRef": "PA642983"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Paris", "numDepartement": "75", "numCirco": "18"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644833"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Catherine", "nom": "Troallic", "alpha": "Troallic", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-05-10", "villeNais": "Sainte Adresse", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645128", "acteurRef": "PA609205", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642964"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644844"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Chevrollier", "alpha": "Chevrollier_Guillaume", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-10-27", "villeNais": "Chateau Gontier", "depNais": "Mayenne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645366", "acteurRef": "PA607489", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643137"}}, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Mayenne", "numDepartement": "53", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644667"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Terrier", "alpha": "Terrier", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-02-01", "villeNais": "Verdun", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676804", "acteurRef": "PA2800", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-09-26", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644684"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Terrot", "alpha": "Terrot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-12-18", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645576", "acteurRef": "PA2801", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642913"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Rh\u00f4ne", "numDepartement": "69", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644791"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Daniel", "nom": "Fasquelle", "alpha": "Fasquelle", "trigramme": "DFA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-01-16", "villeNais": "Saint-Omer", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645127", "acteurRef": "PA334149", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642892"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644734"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "062", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Denys", "nom": "Robiliard", "alpha": "Robiliard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-07-22", "villeNais": "Rouen", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645098", "acteurRef": "PA606991", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642772"}}, "election": {"lieu": {"region": "Centre-Val de Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loir-et-Cher", "numDepartement": "41", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644612"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Fran\u00e7aix", "alpha": "Francaix", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-05-28", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645038", "acteurRef": "PA1353", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267948"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Oise", "numDepartement": "60", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644723"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Weiten", "alpha": "Weiten", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1954-07-01", "villeNais": "Yutz", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM712393", "acteurRef": "PA642876", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Moselle", "numDepartement": "57", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "refCirconscription": "PO644692"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2016-04-16", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Yannick", "nom": "Trigance", "alpha": "Trigance", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-07-13", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM716363", "acteurRef": "PA643053", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-04-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644942"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-01-07", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Drapeau", "alpha": "Drapeau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-09-26", "villeNais": "Thouars", "depNais": "Deux-S\u00e8vres", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676795", "acteurRef": "PA345994", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-08-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Deux-S\u00e8vres", "numDepartement": "79", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644871"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "David", "nom": "Verg\u00e9", "alpha": "Verge", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-01-10", "villeNais": "La F\u00e8re", "depNais": "Aisne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645328", "acteurRef": "PA610824", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-01-25", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2013-01-25", "suppleantRef": "PA645325"}}, "election": {"lieu": {"region": "Wallis-et-Futuna", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Wallis-et-Futuna", "numDepartement": "986", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644993"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "App\u00e9r\u00e9", "alpha": "Appere", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-07-08", "villeNais": "Ploemeur", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645529", "acteurRef": "PA267706", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642777"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644583"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie", "nom": "R\u00e9calde", "alpha": "Recalde", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-03-12", "villeNais": "Langon", "depNais": "Gironde", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645444", "acteurRef": "PA341981", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642753"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gironde", "numDepartement": "33", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644569"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-Anne", "nom": "Chapdelaine", "alpha": "Chapdelaine", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-03-20", "villeNais": "Revin", "depNais": "Ardennes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645526", "acteurRef": "PA606665", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642776"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644582"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Guy", "nom": "Chambefort", "alpha": "Chambefort", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1944-10-14", "villeNais": "Saint-\u00c9tienne", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645540", "acteurRef": "PA330118", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642647"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Allier", "numDepartement": "03", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644430"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Esther", "nom": "Baron", "alpha": "Baron", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1987-02-06", "villeNais": null, "depNais": null, "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM718618", "acteurRef": "PA642651", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Alpes-de-Haute-Provence", "numDepartement": "04", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644435"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-18", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Paul", "nom": "Tuaiva", "alpha": "Tuaiva", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-10-30", "villeNais": "Papeete", "depNais": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645315", "acteurRef": "PA610820", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643206"}}, "election": {"lieu": {"region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "numDepartement": "987", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645019"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "G\u00e9rard", "nom": "Bapt", "alpha": "Bapt G", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-02-04", "villeNais": "Saint-\u00c9tienne", "depNais": "Loire", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645358", "acteurRef": "PA356", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642720"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644555"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Razzy", "nom": "Hammadi", "alpha": "Hammadi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1979-02-22", "villeNais": "Toulon", "depNais": "Var", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645119", "acteurRef": "PA610291", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643057"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Saint-Denis", "numDepartement": "93", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644948"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Doucet", "alpha": "Doucet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-05-16", "villeNais": "Le Havre", "depNais": "Seine-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645194", "acteurRef": "PA610539", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643203"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-d'Oise", "numDepartement": "95", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644971"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Didier", "nom": "Quentin", "alpha": "Quentin", "trigramme": "DQU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-12-23", "villeNais": "Royan", "depNais": "Charente-Maritime", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645431", "acteurRef": "PA2492", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642697"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Charente-Maritime", "numDepartement": "17", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644496"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "028", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alain", "nom": "Moyne-Bressand", "alpha": "MoyneBressand", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-07-30", "villeNais": "Jallieu", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645539", "acteurRef": "PA2250", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642791"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644602"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Myard", "alpha": "Myard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-08-14", "villeNais": "Lyon", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645201", "acteurRef": "PA2257", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267610"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Yvelines", "numDepartement": "78", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644862"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sophie", "nom": "Dion", "alpha": "Dion", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-03-25", "villeNais": "Dijon", "depNais": "C\u00f4te-d'Or", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645559", "acteurRef": "PA608851", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642954"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Savoie", "numDepartement": "74", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645009"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Heinrich", "alpha": "Heinrich", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1946-02-15", "villeNais": "Thann", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645340", "acteurRef": "PA267246", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA267247"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vosges", "numDepartement": "88", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644910"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Dumas", "alpha": "DumasA", "trigramme": "FDM"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-04-12", "villeNais": "Al\u00e8s", "depNais": "Gard", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645327", "acteurRef": "PA606202", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642713"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Gard", "numDepartement": "30", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644549"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "413", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Demilly", "alpha": "Demilly", "trigramme": "SDM"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-06-26", "villeNais": "Albert", "depNais": "Somme", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645246", "acteurRef": "PA267241", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643004"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Somme", "numDepartement": "80", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644878"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "125", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ibrahim", "nom": "Aboubacar", "alpha": "Aboubacar", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-02-01", "villeNais": "Fomboni", "depNais": "Comores", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645301", "acteurRef": "PA610758", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643188"}}, "election": {"lieu": {"region": "Mayotte", "regionType": "Dom", "departement": "Mayotte", "numDepartement": "976", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645017"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Boinali", "nom": "Said", "alpha": "Said", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-09-25", "villeNais": "Dzaoudzi", "depNais": "Mayotte", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645299", "acteurRef": "PA610752", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643101"}}, "election": {"lieu": {"region": "Mayotte", "regionType": "Dom", "departement": "Mayotte", "numDepartement": "976", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644992"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alfred", "nom": "Marie-Jeanne", "alpha": "MarieJeanne", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1936-11-15", "villeNais": "Rivi\u00e8re-Pilote", "depNais": "Martinique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645260", "acteurRef": "PA2075", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643099"}}, "election": {"lieu": {"region": "Martinique", "regionType": "Dom", "departement": "Martinique", "numDepartement": "972", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644980"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Mariani", "alpha": "Mariani", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-08-08", "villeNais": "Orange", "depNais": "Vaucluse", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645207", "acteurRef": "PA2073", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643088"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "11"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645030"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Andr\u00e9", "nom": "Santini", "alpha": "Santini", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1940-10-20", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645061", "acteurRef": "PA2675", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643050"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "10"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644938"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gaby", "nom": "Charroux", "alpha": "Charroux", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-06-25", "villeNais": "Alger", "depNais": null, "paysNais": "Alg\u00e9rie"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645506", "acteurRef": "PA340755", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642660"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "13"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644476"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-S\u00e9bastien", "nom": "Vialatte", "alpha": "Vialatte", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-01-30", "villeNais": "Saint-\u00c9tienne", "depNais": "Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645289", "acteurRef": "PA2907", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643013"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644892"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Dominique", "nom": "Tian", "alpha": "Tian", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-12-14", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645514", "acteurRef": "PA2815", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642680"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644465"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Herbillon", "alpha": "Herbillon", "trigramme": "MHR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-03-06", "villeNais": "Saint-Mand\u00e9", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645176", "acteurRef": "PA1630", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA266849"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644962"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "011", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jacques", "nom": "Bompard", "alpha": "Bompard", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-02-24", "villeNais": "Montpellier", "depNais": "H\u00e9rault", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645307", "acteurRef": "PA563", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642989"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Vaucluse", "numDepartement": "84", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644896"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sylviane", "nom": "Alaux", "alpha": "Alaux", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-07-01", "villeNais": "Choisy-le-Roi", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645252", "acteurRef": "PA608276", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642907"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "numDepartement": "64", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644756"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Viviane", "nom": "Le Dissez", "alpha": "LeDissez", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-03-22", "villeNais": "Tr\u00e9guier", "depNais": "C\u00f4tes-d'Armor", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645469", "acteurRef": "PA341246", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643074"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "C\u00f4tes-d'Armor", "numDepartement": "22", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644513"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "\u00c9ric", "nom": "Alauzet", "alpha": "Alauzet", "trigramme": "EAL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-06-07", "villeNais": "Nancy", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645055", "acteurRef": "PA605963", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642723"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Doubs", "numDepartement": "25", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644524"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "464", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fernand", "nom": "Sir\u00e9", "alpha": "Sire", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1945-03-31", "villeNais": "Saint-Laurent-de-la-Salanque", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645300", "acteurRef": "PA344492", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642884"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "numDepartement": "66", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644761"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Florence", "nom": "Delaunay", "alpha": "Delaunayf", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-06-12", "villeNais": "Chinon", "depNais": "Indre-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676818", "acteurRef": "PA342539", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-04-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Landes", "numDepartement": "40", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644609"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Giran", "alpha": "Giran", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-01-09", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645274", "acteurRef": "PA1483", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA346218"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Var", "numDepartement": "83", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644888"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "R\u00e9gis", "nom": "Juanico", "alpha": "Juanico", "trigramme": "RJU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-02-05", "villeNais": "Saint-R\u00e9my", "depNais": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645110", "acteurRef": "PA332614", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642816"}}, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire", "numDepartement": "42", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644615"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "508", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Fran\u00e7oise", "nom": "Gu\u00e9got", "alpha": "Guegot", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-08-11", "villeNais": "Oullins", "depNais": "Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645104", "acteurRef": "PA335567", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642985"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Seine-Maritime", "numDepartement": "76", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644838"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Dufau", "alpha": "Dufau", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1943-07-05", "villeNais": "Capbreton", "depNais": "Landes", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645090", "acteurRef": "PA1182", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342552"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Landes", "numDepartement": "40", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644610"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Luc", "nom": "Moudenc", "alpha": "Moudenc", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1960-07-19", "villeNais": "Toulouse", "depNais": "Haute-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645362", "acteurRef": "PA606299", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-04-10", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2014-04-10", "suppleantRef": "PA642759"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Garonne", "numDepartement": "31", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644556"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "D\u00e9mission", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Jeanine", "nom": "Dubi\u00e9", "alpha": "Dubie", "trigramme": "JDU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-01-03", "villeNais": "Lourdes", "depNais": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645276", "acteurRef": "PA608292", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642882"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "numDepartement": "65", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644758"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "191", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Patrick", "nom": "Lebreton", "alpha": "Lebreton", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-09-06", "villeNais": "Saint-Joseph", "depNais": "R\u00e9union", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645283", "acteurRef": "PA337550", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643170"}}, "election": {"lieu": {"region": "R\u00e9union", "regionType": "Dom", "departement": "R\u00e9union", "numDepartement": "974", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644989"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "J\u00e9r\u00f4me", "nom": "Guedj", "alpha": "Guedj", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-01-23", "villeNais": "Pantin", "depNais": "Seine-Saint-Denis", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676809", "acteurRef": "PA1567", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-05-02", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644924"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Henri", "nom": "Plagnol", "alpha": "Plagnol", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-02-11", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645129", "acteurRef": "PA2424", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-10-18", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-10-18", "suppleantRef": "PA347122"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644955"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Annulation de l'\u00e9lection sur d\u00e9cision du Conseil constitutionnel", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Andr\u00e9", "alpha": "Andre", "trigramme": "FAN"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-07-19", "villeNais": "Pontivy", "depNais": "Morbihan", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645533", "acteurRef": "PA606675", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA2694"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644584"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "276", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Claude", "nom": "Gouget", "alpha": "Gouget", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1942-11-05", "villeNais": "Saint-Eutrope-de-Born", "depNais": "Lot-et-Garonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676796", "acteurRef": "PA342997", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2013-04-19", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Lot-et-Garonne", "numDepartement": "47", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644643"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pouria", "nom": "Amirshahi", "alpha": "Amirshahi", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-03-27", "villeNais": "Shemran", "depNais": null, "paysNais": "Iran"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645235", "acteurRef": "PA610968", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643204"}}, "election": {"lieu": {"region": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "regionType": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "departement": "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France", "numDepartement": "099", "numCirco": "9"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO645028"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Pierre", "nom": "Ribeaud", "alpha": "Ribeaud", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1955-06-13", "villeNais": "Grenoble", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM709217", "acteurRef": "PA642790", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Is\u00e8re", "numDepartement": "38", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 en mission au-del\u00e0 de 6 mois", "refCirconscription": "PO644601"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2015-08-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO713077"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Henri", "nom": "Jibrayel", "alpha": "Jibrayel", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-09-18", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": null}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645522", "acteurRef": "PA330613", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643119"}}, "election": {"lieu": {"region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "numDepartement": "13", "numCirco": "7"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644470"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Carlos", "nom": "Da Silva", "alpha": "DaSilva", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-11-16", "villeNais": "Corbeil-Essonnes", "depNais": "Essonne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676817", "acteurRef": "PA267623", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-01-06", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644919"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-22", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Manuel", "nom": "Valls", "alpha": "Valls", "trigramme": "MVL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-08-13", "villeNais": "Barcelone", "depNais": null, "paysNais": "Espagne"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645033", "acteurRef": "PA267622", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2012-07-21", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2012-07-21", "suppleantRef": "PA267623"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644919"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Nomination comme membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "339", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Jacqueline", "nom": "Fraysse", "alpha": "FRAYSSE-CAZALIS JACQUELINE", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1947-02-25", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645084", "acteurRef": "PA1364", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643094"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Hauts-de-Seine", "numDepartement": "92", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644932"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656018"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christian", "nom": "Hutin", "alpha": "Hutin", "trigramme": "CHU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-01-18", "villeNais": "Lille", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645451", "acteurRef": "PA333818", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642867"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "13"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644709"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "497", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Serge", "nom": "Letchimy", "alpha": "Letchimy", "trigramme": "SLE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-01-13", "villeNais": "Gros Morne", "depNais": "Martinique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645265", "acteurRef": "PA337483", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643153"}}, "election": {"lieu": {"region": "Martinique", "regionType": "Dom", "departement": "Martinique", "numDepartement": "972", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644982"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "501", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Pierre", "nom": "Fougerat", "alpha": "Fougerat", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1953-05-11", "villeNais": "Poitiers", "depNais": "Vienne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": "2015-02-21"}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM676623", "acteurRef": "PA266863", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2014-04-30", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Pays de la Loire", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Loire-Atlantique", "numDepartement": "44", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644626"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-07-21", "causeFin": "Reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "Kosciusko-Morizet", "alpha": "Kosciusko-Morizet", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-05-14", "villeNais": "Paris 15\u00e8me", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645046", "acteurRef": "PA267628", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA346652"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Essonne", "numDepartement": "91", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644922"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Gilles", "nom": "Carrez", "alpha": "Carrez", "trigramme": "GCZ"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1948-08-29", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645154", "acteurRef": "PA746", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA268022"}}, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644959"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "092", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Claireaux", "alpha": "Claireaux", "trigramme": "SCL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1964-06-23", "villeNais": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "depNais": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM702804", "acteurRef": "PA702054", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-06-29", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": null, "election": {"lieu": {"region": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Saint-Pierre-et-Miquelon", "numDepartement": "975", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 nomm\u00e9 au Gouvernement", "refCirconscription": "PO644991"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-07-30", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "599", "mandatRemplaceRef": "701216"}}, "GP": "PO656022"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Maina", "nom": "Sage", "alpha": "Sage", "trigramme": "MSA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1975-05-10", "villeNais": "Papeete", "depNais": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM702062", "acteurRef": "PA702052", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-06-28", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2014-06-28", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1373"}}, "election": {"lieu": {"region": "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "regionType": "Collectivit\u00e9s d'outre-mer et Nouvelle-Cal\u00e9donie", "departement": "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise", "numDepartement": "987", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9missionnaire", "refCirconscription": "PO644994"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-06-30", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "130", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO645633"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Degallaix", "alpha": "Degallaix", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1965-09-11", "villeNais": "Valenciennes", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM702060", "acteurRef": "PA702053", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2014-06-29", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2014-06-29", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA1399"}}, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Nord", "numDepartement": "59", "numCirco": "21"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 d\u00e9missionnaire", "refCirconscription": "PO644717"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2014-06-30", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Thierry", "nom": "Benoit", "alpha": "Benoit", "trigramme": "TBE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-09-13", "villeNais": "Foug\u00e8res", "depNais": "Ille-et-Vilaine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645546", "acteurRef": "PA332228", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA342228"}}, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Ille-et-Vilaine", "numDepartement": "35", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644587"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "113", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656010"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Colette", "nom": "Capdevielle", "alpha": "Capdevielle", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-10-14", "villeNais": "Orthez", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645248", "acteurRef": "PA608264", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA643193"}}, "election": {"lieu": {"region": "Nouvelle-Aquitaine", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "numDepartement": "64", "numCirco": "5"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644755"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656002"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Arnaud", "nom": "Viala", "alpha": "Viala", "trigramme": "AVI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-12-04", "villeNais": "Millau", "depNais": "Aveyron", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM709318", "acteurRef": "PA709315", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2015-09-13", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2015-09-13", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA709316"}}, "election": {"lieu": {"region": "Occitanie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Aveyron", "numDepartement": "12", "numCirco": "3"}, "causeMandat": "\u00e9lection partielle, remplacement d'un d\u00e9put\u00e9 \u00e9lu au S\u00e9nat", "refCirconscription": "PO644463"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2015-09-14", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "035", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO707869"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Cornut-Gentille", "alpha": "CornutGentille", "trigramme": "FCO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-05-22", "villeNais": "Saint-Mand\u00e9", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM645363", "acteurRef": "PA923", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642843"}}, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haute-Marne", "numDepartement": "52", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO644665"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2012-06-20", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "099", "mandatRemplaceRef": null}}, "GP": "PO656006"}, {"etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bernard", "nom": "Cazeneuve", "alpha": "Cazeneuve", "trigramme": null}, "infoNaissance": {"dateNais": "1963-06-02", "villeNais": "Senlis", "depNais": "Oise", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "mandat_assembl\u00e9e": {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM717454", "acteurRef": "PA785", "legislature": "14", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2012-06-20", "datePublication": null, "dateFin": "2017-06-20", "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO644420"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateFin": "2017-06-20", "suppleantRef": "PA642836"}}, "election": {"lieu": {"region": "Normandie", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Manche", "numDepartement": "50", "numCirco": "4"}, "causeMandat": "reprise de l'exercice du mandat d'un ancien membre du Gouvernement", "refCirconscription": "PO644656"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2017-06-16", "causeFin": "Fin de l\u00e9gislature", "premiereElection": "1", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": "645345"}}, "GP": "PO645633"}], "organes": [{"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO645633", "codeType": "GP", "libelle": "Non inscrit", "libelleEdition": "des d\u00e9put\u00e9s non inscrits", "libelleAbrege": "NI", "libelleAbrev": "NI", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": null}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO656022", "codeType": "GP", "libelle": "Radical, r\u00e9publicain, d\u00e9mocrate et progressiste", "libelleEdition": "du groupe radical, r\u00e9publicain, d\u00e9mocrate et progressiste", "libelleAbrege": "RRDP", "libelleAbrev": "RRDP", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO656002", "codeType": "GP", "libelle": "Socialiste, r\u00e9publicain et citoyen", "libelleEdition": "du groupe socialiste, r\u00e9publicain et citoyen", "libelleAbrege": "SRC", "libelleAbrev": "SRC", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-05-24"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Majoritaire"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO656006", "codeType": "GP", "libelle": "Union pour un Mouvement Populaire", "libelleEdition": "du groupe de l'Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrege": "UMP", "libelleAbrev": "UMP", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2015-06-01"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Opposition"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO656010", "codeType": "GP", "libelle": "Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants", "libelleEdition": "du groupe Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants", "libelleAbrege": "UDI", "libelleAbrev": "UDI", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Opposition"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO656018", "codeType": "GP", "libelle": "Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "libelleEdition": "du groupe de la Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine", "libelleAbrege": "GDR", "libelleAbrev": "GDR", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO656014", "codeType": "GP", "libelle": "\u00c9cologiste", "libelleEdition": "du groupe \u00e9cologiste", "libelleAbrege": "\u00c9colo", "libelleAbrev": "ECOLO", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-06-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2016-05-19"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO684957", "codeType": "GP", "libelle": "Rassemblement - Union pour un Mouvement Populaire", "libelleEdition": "du Rassemblement - Union pour un Mouvement Populaire", "libelleAbrege": "Rassemblement-UMP", "libelleAbrev": "R-UMP", "viMoDe": {"dateDebut": "2012-11-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2013-01-15"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Opposition"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO713077", "codeType": "GP", "libelle": "Socialiste, \u00e9cologiste et r\u00e9publicain", "libelleEdition": "du groupe Socialiste, \u00e9cologiste et r\u00e9publicain", "libelleAbrege": "SER", "libelleAbrev": "SER", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-05-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Majoritaire"}, {"@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO707869", "codeType": "GP", "libelle": "Les R\u00e9publicains", "libelleEdition": "du groupe Les R\u00e9publicains", "libelleAbrege": "Les R\u00e9publicains", "libelleAbrev": "LES-REP", "viMoDe": {"dateDebut": "2015-06-02", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "14", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Opposition"}]}