{"deport": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": "DPTR5L15PA721760D0001", "chronotag": "2", "legislature": "15", "refActeur": "PA721760", "dateCreation": "2021-02-17T12:45:55.666139+00:00", "datePublication": "2021-02-17T12:47:17.747488+00:00", "portee": {"code": "DELIB", "libelle": "\u00catre pr\u00e9sent sans prendre la parole ni voter"}, "lecture": {"code": "TL", "libelle": "Toutes lectures restantes"}, "instance": {"code": "SEA_COM", "libelle": "S\u00e9ance publique et Commission"}, "cible": {"type": {"code": "TEXTE", "libelle": "Projet ou proposition de loi ou de r\u00e9solution, dans son int\u00e9gralit\u00e9"}, "referenceTextuelle": "Projet de loi de programmation relatif au d\u00e9veloppement solidaire et \u00e0 la lutte contre les in\u00e9galit\u00e9s mondiales, n\u00b0 3699", "references": null}, "explication": null}}