{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO304272", "codeType": "API", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise \u00e0 l'Assembl\u00e9e parlementaire du Conseil de l'Europe", "libelleAbrege": "Conseil de l'Europe", "libelleAbrev": "CEUR", "viMoDe": {"dateDebut": "1958-12-19", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": "M. Fr\u00e9d\u00e9ric Taillet", "secretaire02": null}}}