{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO394842", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Office fran\u00e7ais de protection des r\u00e9fugi\u00e9s et apatrides", "libelleEdition": "du conseil d'administration de l'Office fran\u00e7ais de protection des r\u00e9fugi\u00e9s et apatrides", "libelleAbrege": "R\u00e9fugi\u00e9s et apatrides", "libelleAbrev": "196", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": null, "legislature": null, "regimeJuridique": "Article L. 722-1 du code de l\u2019entr\u00e9e et du s\u00e9jour des \u00e9trangers et du droit d\u2019asile", "siteInternet": "https://www.ofpra.gouv.fr/fr/l-ofpra/organisation/le-conseil-d-administration", "nombreReunionsAnnuelles": null}}