{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO427757", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Institut fran\u00e7ais", "libelleEdition": "membre du conseil d'administration de l'Institut fran\u00e7ais", "libelleAbrege": "Institut fran\u00e7ais (CA)", "libelleAbrev": "273", "viMoDe": {"dateDebut": "2010-12-30", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article\u00a09 de la loi n\u00b0 2010-873 du 27 juillet 2010", "siteInternet": "http://www.institutfrancais.com/fr/faites-notre-connaissance-0", "nombreReunionsAnnuelles": null}}