{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO430925", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission nationale de la vid\u00e9oprotection", "libelleEdition": "de la Commission nationale de la vid\u00e9oprotection", "libelleAbrege": "Vid\u00e9oprotection", "libelleAbrev": "286", "viMoDe": {"dateDebut": "2011-07-25", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article L. 251-6 du code de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": "0"}}