{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO59047", "codeType": "COMPER", "libelle": "Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "de la commission des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "CION_AFETR", "viMoDe": {"dateDebut": "1958-12-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": "M. Guillaume Bazin", "secretaire02": null}}}