{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO684936", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Europe \u00c9cologie Les Verts", "libelleEdition": "Europe \u00c9cologie Les Verts", "libelleAbrege": "Europe \u00c9cologie Les Verts", "libelleAbrev": "EELV", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null}}