{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO684940", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Union des radicaux centristes, ind\u00e9pendants et d\u00e9mocrates", "libelleEdition": "Union des radicaux centristes, ind\u00e9pendants et d\u00e9mocrates", "libelleAbrege": "Union des radicaux centristes, ind\u00e9pendants et d\u00e9mocrates", "libelleAbrev": "URCID", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-20"}, "organeParent": null}}