{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO709176", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil national de l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "libelleEdition": "du Conseil national de l'insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "libelleAbrege": "Insertion par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "libelleAbrev": "327", "viMoDe": {"dateDebut": "1991-05-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Articles 9 de la loi n\u00b0 91-1 du 3 janvier 1991 et 1 d\u00e9cret n\u00b0 91-422 du 9 mai 1991", "siteInternet": "http://travail-emploi.gouv.fr/ministere/acteurs/partenaires/article/cniae-conseil-national-de-l-insertion-par-l-activite-economique", "nombreReunionsAnnuelles": "3"}}