{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO717335", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Conseil d'administration de l'Office fran\u00e7ais de l'immigration et de l'int\u00e9gration", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "CA Office fran\u00e7aise immigration et int\u00e9gration", "libelleAbrev": "343", "viMoDe": {"dateDebut": "2015-07-29", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article L. 5223-3 du code du travail", "siteInternet": "http://www.ofii.fr/qui-sommes-nous/organisation", "nombreReunionsAnnuelles": null}}