{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO717216", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat, aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "HAN", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-19"}, "organeParent": "PO717173"}}