{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO717208", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re charg\u00e9 des transports aupr\u00e8s du ministre d\u2019\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9e des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-05-18", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-06-19"}, "organeParent": "PO717173"}}