{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO717340", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de gestion des charges de service public de l'\u00e9lectricit\u00e9", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Comit\u00e9 gestion sevice public \u00e9lectricit\u00e9", "libelleAbrev": "347", "viMoDe": {"dateDebut": "2016-03-16", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article D. 121-34 du code de l'\u00e9nergie", "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": null}}