{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO717136", "codeType": "PRESREP", "libelle": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique : M. Emmanuel Macron", "libelleEdition": "de la R\u00e9publique", "libelleAbrege": "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique", "libelleAbrev": "PRESI", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-05-14", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null}}