{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO725343", "codeType": "CONFPT", "libelle": "Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents", "libelleEdition": "de la Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents", "libelleAbrege": "Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents", "libelleAbrev": "CNFPDT", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-06-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}