{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO730029", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat, aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9conomie et des finances", "libelleAbrege": "\u00c9conomie et finances (M. le SE aupr\u00e8s du ministre)", "libelleAbrev": "ECO", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-11-24"}, "organeParent": "PO725688"}}