{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaireInternational", "uid": "PO733542", "codeType": "GA", "libelle": "France-Mac\u00e9doine du Nord", "libelleEdition": "de France-Mac\u00e9doine du Nord", "libelleAbrege": "Mac\u00e9doine du Nord", "libelleAbrev": "MAC", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2017-07-19", "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": "M. Jason Graindepice", "secretaire02": null}, "listePays": null}}