{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO730004", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "libelleEdition": ", aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat, ministre de l'int\u00e9rieur", "libelleAbrege": "Int\u00e9rieur (Mme la ministre aupr\u00e8s du ministre d'\u00c9tat)", "libelleAbrev": "INT", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2018-10-16"}, "organeParent": "PO725688"}}