{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO733920", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019application de la loi n\u00b0 2016-339 du 22 mars 2016 relative \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre les incivilit\u00e9s, contre les atteintes \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique et contre les actes terroristes dans les transports collectifs de voyageurs", "libelleEdition": "de la mission d\u2019application de la loi n\u00b0 2016-339 du 22 mars 2016 relative \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la lutte contre les incivilit\u00e9s, contre les atteintes \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 publique et contre les actes terroristes dans les transports collectifs de voyageurs", "libelleAbrege": "Lutte contre les incivilit\u00e9s dans les transports", "libelleAbrev": "INCIVILITE", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-07-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2018-02-07"}, "organeParent": "PO419865", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}