{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO730023", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre des arm\u00e9es", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre des arm\u00e9es", "libelleAbrege": "Arm\u00e9es (Mme la SE aupr\u00e8s de la ministre)", "libelleAbrev": "ARM", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-06-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}