{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaireInternational", "uid": "PO733047", "codeType": "GEVI", "libelle": "Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions de la R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e (Cor\u00e9e du Nord )", "libelleEdition": "de France-Groupe d'\u00e9tudes \u00e0 vocation internationale sur les questions de la R\u00e9publique populaire d\u00e9mocratique de Cor\u00e9e (Cor\u00e9e du Nord )", "libelleAbrege": "Cor\u00e9e du Nord", "libelleAbrev": "NK", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2017-07-19", "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": "M. Antoine Lenormand", "secretaire02": null}, "listePays": null}}