{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO730952", "codeType": "GP", "libelle": "Les Constructifs : r\u00e9publicains, UDI, ind\u00e9pendants", "libelleEdition": "du groupe Les Constructifs : r\u00e9publicains, UDI, ind\u00e9pendants", "libelleAbrege": "LC", "libelleAbrev": "LC", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-06-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2017-11-28"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Opposition", "preseance": "4", "couleurAssociee": null}}