{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO744086", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'action et des comptes publics", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'action et des comptes publics", "libelleAbrege": "Action et comptes publics (M. le SE aupr\u00e8s du ministre)", "libelleAbrev": "CPA", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-11-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}