{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO746618", "codeType": "GE", "libelle": "Alimentation et sant\u00e9", "libelleEdition": "ALIMENTATION ET SANT\u00c9", "libelleAbrege": "ALIMENTATION ET SANT\u00c9", "libelleAbrev": "ALIMSANTE", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2017-12-20", "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": "Mme Elena Cr\u00e9tois-Validzic", "secretaire02": null}}}