{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO747261", "codeType": "GE", "libelle": "Vie associative et b\u00e9n\u00e9volat", "libelleEdition": "VIE ASSOCIATIVE ET B\u00c9N\u00c9VOLAT", "libelleAbrege": "VIE ASSOCIATIVE ET B\u00c9N\u00c9VOLAT", "libelleAbrev": "VIEASSOCIA", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2017-12-20", "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": "M. Jason Graindepice", "secretaire02": null}}}