{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO744090", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du Premier ministre, porte-parole du Gouvernement", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrev": "PPAR", "viMoDe": {"dateDebut": "2017-11-25", "dateAgrement": null, "dateFin": "2019-03-27"}, "organeParent": "PO725688"}}