{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO759801", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la ministre de la coh\u00e9sion des territoires et des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 de la ville et du logement", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de la coh\u00e9sion des territoires et des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 de la ville et du logement", "libelleAbrege": "Ville et logement", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-10-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}