{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO758043", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'encadrement de l'usage du t\u00e9l\u00e9phone portable dans les \u00e9tablissements d'enseignement scolaire", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi relative \u00e0 l'encadrement de l'utilisation du t\u00e9l\u00e9phone portable dans les \u00e9tablissements d'enseignement scolaire", "libelleAbrege": "T\u00e9l\u00e9phone portable coll\u00e8ges et lyc\u00e9es", "libelleAbrev": "941", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-07-16", "dateAgrement": null, "dateFin": "2018-07-30"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}