{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO751337", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d'enqu\u00eate charg\u00e9e de tirer les enseignements de l\u2019affaire Lactalis et d\u2019\u00e9tudier \u00e0 cet effet les dysfonctionnements des syst\u00e8mes de contr\u00f4le et d\u2019information, de la production \u00e0 la distribution, et l\u2019effectivit\u00e9 des d\u00e9cisions publiques", "libelleEdition": "de la commission d'enqu\u00eate charg\u00e9e de tirer les enseignements de l\u2019affaire Lactalis et d\u2019\u00e9tudier \u00e0 cet effet les dysfonctionnements des syst\u00e8mes de contr\u00f4le et d\u2019information, de la production \u00e0 la distribution, et l\u2019effectivit\u00e9 des d\u00e9cisions publiques", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate charg\u00e9e de tirer les enseignements de l\u2019affaire Lactalis", "libelleAbrev": "CELACT", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-02-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2018-07-19"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}