{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO759869", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'information sur les droits fondamentaux des majeurs prot\u00e9g\u00e9s", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les droits fondamentaux des majeurs prot\u00e9g\u00e9s", "libelleAbrege": "Droits fondamentaux des majeurs prot\u00e9g\u00e9s", "libelleAbrev": "MAJPROTEG", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-10-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2019-06-26"}, "organeParent": "PO59051", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}