{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO759821", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale et de la jeunesse", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'\u00e9ducation nationale et de la jeunesse", "libelleAbrege": "\u00c9ducation nationale et jeunesse (M. le secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre)", "libelleAbrev": "MEN", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-10-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}