{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO759805", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de la lutte contre les discriminations", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9e de l'\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de la lutte contre les discriminations", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 femmes hommes et lutte contre les discriminations", "libelleAbrev": "FEM", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-10-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}