{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO756933", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Commission d\u00e9partementale des valeurs locatives des locaux professionnels", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Commission d\u00e9partementale des valeurs locatives des locaux professionnels", "libelleAbrev": "383", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-03-01", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "regimeJuridique": "Article 1650 B du code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts", "siteInternet": "https://www.impots.gouv.fr/portail/professionnel/les-grands-principes-de-la-revision-des-valeurs-locatives-des-locaux-professionnels", "nombreReunionsAnnuelles": null}}