{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO759793", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du Premier ministre, charg\u00e9 des relations avec le Parlement", "libelleAbrege": "Relations avec le Parlement", "libelleAbrev": "PRL", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-10-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}