{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO768436", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019\u00e9valuation de la Loi n\u00b0 2019-180 du 8 mars 2019 visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche, le soutien aux aidants familiaux, la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli", "libelleEdition": "de la mission d\u2019\u00e9valuation de la Loi n\u00b0 2019-180 du 8 mars 2019 visant \u00e0 renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques par la recherche, le soutien aux aidants familiaux, la formation des professionnels et le droit \u00e0 l'oubli", "libelleAbrege": "renforcer la prise en charge des cancers p\u00e9diatriques", "libelleAbrev": "CANCERSPED", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-05-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-09-23"}, "organeParent": "PO420120", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}