{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO768631", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur l'\u00e9mergence et l'\u00e9volution des diff\u00e9rentes formes de racisme et les r\u00e9ponses \u00e0 y apporter", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'\u00e9mergence et l'\u00e9volution des diff\u00e9rentes formes de racisme et les r\u00e9ponses \u00e0 y apporter", "libelleAbrege": "\u00c9mergence et \u00e9volution des diff\u00e9rentes de racisme", "libelleAbrev": "RACISME", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-12-03", "dateAgrement": null, "dateFin": "2021-03-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}