{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO764969", "codeType": "MISINFOCOM", "libelle": "Mission d'information commune sur les co\u00fbts \u00e9conomiques, sociaux et budg\u00e9taires des blocages, violences et d\u00e9gradations commis en marge du mouvement des \u00ab gilets jaunes \u00bb", "libelleEdition": "de la mission d'information commune sur les co\u00fbts \u00e9conomiques, sociaux et budg\u00e9taires des blocages, violences et d\u00e9gradations commis en marge du mouvement des \u00ab gilets jaunes \u00bb", "libelleAbrege": "Co\u00fbts des d\u00e9g\u00e2ts commis en marge du mouvement des \"gilets jaunes\"", "libelleAbrev": "MICGJAUNES", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-05-06", "dateAgrement": null, "dateFin": "2019-08-05"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}