{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO766967", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9 des transports", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de la transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9 des transports", "libelleAbrege": "Transports", "libelleAbrev": "TRA", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-09-04", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}