{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO760529", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission flash pr\u00e9cocit\u00e9s et troubles associ\u00e9s : quelle prise en charge \u00e0 l'\u00e9cole ?", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Prise en charge des enfants pr\u00e9coces", "libelleAbrev": "PRECOCITE", "viMoDe": {"dateDebut": "2018-11-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2019-01-22"}, "organeParent": "PO419604", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}