{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO764381", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9e des affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrege": "Affaires europ\u00e9ennes", "libelleAbrev": "EUR", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-04-02", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}