{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO766969", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9 \u2013 Retraites", "libelleEdition": "des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9 \u2013 Retraites", "libelleAbrege": "Retraites", "libelleAbrev": "RET", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-09-04", "dateAgrement": null, "dateFin": "2019-12-17"}, "organeParent": "PO725688"}}