{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO762996", "codeType": "MISINFOPRE", "libelle": "Mission d'information sur l'aide sociale \u00e0 l'enfance", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'aide sociale \u00e0 l'enfance", "libelleAbrege": "Aide sociale \u00e0 l'enfance", "libelleAbrev": "MIAIDENF", "viMoDe": {"dateDebut": "2019-03-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2019-07-03"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}