{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO771789", "codeType": "GP", "libelle": "\u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "libelleEdition": "du groupe \u00c9cologie D\u00e9mocratie Solidarit\u00e9", "libelleAbrege": "EDS", "libelleAbrev": "EDS", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-05-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-10-16"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire", "preseance": "8", "couleurAssociee": "#3A673E"}}