{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO774088", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9, charg\u00e9 de l'enfance et des familles", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9, charg\u00e9 de l'enfance et des familles", "libelleAbrege": "Enfance et familles", "libelleAbrev": "ENF", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}