{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO779061", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au Parquet europ\u00e9en, \u00e0 la justice environnementale et \u00e0 la justice p\u00e9nale sp\u00e9cialis\u00e9e", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif au parquet europ\u00e9en, \u00e0 la justice environnementale et \u00e0 la justice p\u00e9nale sp\u00e9cialis\u00e9e", "libelleAbrege": "Parquet europ\u00e9en", "libelleAbrev": "2731", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-12-09", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-12-16"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}