{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO776036", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur la proposition de loi relative au renforcement de l\u2019inclusion dans l\u2019emploi par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique et \u00e0 l\u2019exp\u00e9rimentation \u00ab territoires z\u00e9ro ch\u00f4meur de longue dur\u00e9e \u00bb", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur la proposition de loi relative au renforcement de l\u2019inclusion dans l\u2019emploi par l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique et \u00e0 l\u2019exp\u00e9rimentation \u00ab territoires z\u00e9ro ch\u00f4meur de longue dur\u00e9e \u00bb", "libelleAbrege": "Inclusion dans l'emploi par l'activit\u00e9 \u00e9conomique", "libelleAbrev": "3109", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-10-14", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-11-30"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}