{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO773071", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Probl\u00e9matiques de s\u00e9curit\u00e9 associ\u00e9es \u00e0 la pr\u00e9sence de mineurs non accompagn\u00e9s", "libelleEdition": "de la mission d'information sur les probl\u00e9matiques de s\u00e9curit\u00e9 associ\u00e9es \u00e0 la pr\u00e9sence sur le territoire de mineurs non accompagn\u00e9s", "libelleAbrege": "Probl\u00e9matiques de s\u00e9curit\u00e9 associ\u00e9es \u00e0 la pr\u00e9sence de mineurs non accompagn\u00e9s", "libelleAbrev": "SECURMNA", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-01", "dateAgrement": null, "dateFin": "2021-03-11"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}