{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO773424", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la ministre des arm\u00e9es, charg\u00e9 de la m\u00e9moire et des anciens combattants", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre des arm\u00e9es, charg\u00e9e de la m\u00e9moire et des anciens combattants", "libelleAbrege": "M\u00e9moire et anciens combattants", "libelleAbrev": "ANC", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}