{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO773416", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9ducation nationale, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9 des sports", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9ducation nationale, de la jeunesse et des sports, charg\u00e9e des sports", "libelleAbrege": "Sports", "libelleAbrev": "SPO", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}