{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO778808", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019information sur les dimensions europ\u00e9enne et internationale de la crise li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de covid-19", "libelleEdition": "de la mission d\u2019information sur les dimensions europ\u00e9enne et internationale de la crise li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de covid-19", "libelleAbrege": "Dimensions europ\u00e9enne et internationale crise pand\u00e9mie de covid-19", "libelleAbrev": "PANDECOVID", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-11-25", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO59047", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}