{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO771831", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des retraites et aupr\u00e8s de la ministre du travail, charg\u00e9 de la protection de la sant\u00e9 des salari\u00e9s contre l'\u00e9pid\u00e9mie de covid-19", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des retraites et aupr\u00e8s de la ministre du travail, charg\u00e9 de la protection de la sant\u00e9 des salari\u00e9s contre l'\u00e9pid\u00e9mie de covid-19", "libelleAbrege": "Retraites et protection de la sant\u00e9 des salari\u00e9s", "libelleAbrev": "RET", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-05-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}