{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO773376", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la transition \u00e9cologique", "libelleEdition": "de la transition \u00e9cologique", "libelleAbrege": "Transition \u00e9cologique", "libelleAbrev": "TRE", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}