{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO776074", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur le projet de loi organique relatif au Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur le projet de loi organique relatif au Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "libelleAbrege": "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "libelleAbrev": "3184", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-10-15", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-12-15"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}