{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO773410", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur et de l'attractivit\u00e9", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur et de l'attractivit\u00e9", "libelleAbrege": "Commerce ext\u00e9rieur et attractivit\u00e9", "libelleAbrev": "EXA", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}