{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO770482", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des retraites", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9, charg\u00e9 des retraites", "libelleAbrege": "Retraites", "libelleAbrev": "RET", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-02-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-05-19"}, "organeParent": "PO725688"}}