{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO773374", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleEdition": "de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrege": "Europe et affaires \u00e9trang\u00e8res", "libelleAbrev": "EAE", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}