{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO773422", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la relance, charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la relance, charg\u00e9 des petites et moyennes entreprises", "libelleAbrege": "Petites et moyennes entreprises", "libelleAbrev": "PME", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2021-12-08"}, "organeParent": "PO773371"}}