{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO770470", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "libelleEdition": "des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9", "libelleAbrege": "Solidarit\u00e9s et sant\u00e9", "libelleAbrev": "SSA", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-02-17", "dateAgrement": null, "dateFin": "2020-07-06"}, "organeParent": "PO725688"}}