{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "GroupePolitique_type", "uid": "PO774834", "codeType": "GP", "libelle": "Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "libelleEdition": "du groupe Mouvement D\u00e9mocrate (MoDem) et D\u00e9mocrates apparent\u00e9s", "libelleAbrege": "Dem", "libelleAbrev": "DEM", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-09-24", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "positionPolitique": "Minoritaire", "preseance": "3", "couleurAssociee": "#F26D22"}}