{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO774076", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s de la ministre de la transition \u00e9cologique, charg\u00e9 de la biodiversit\u00e9", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre de la transition \u00e9cologique, charg\u00e9e de la biodiversit\u00e9", "libelleAbrege": "Biodiversit\u00e9", "libelleAbrev": "BIO", "viMoDe": {"dateDebut": "2020-07-27", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}