{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO783637", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'information sur l'impact de la crise de la Covid-19 sur le secteur \u00e9v\u00e9nementiel", "libelleEdition": "de la mission d'information sur l'impact de la crise de la Covid-19 sur le secteur \u00e9v\u00e9nementiel", "libelleAbrege": "MI IMPACT COVID EVENEMENTIEL", "libelleAbrev": "MI IMP COV", "viMoDe": {"dateDebut": "2021-06-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO419610", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}