{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO789979", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat aupr\u00e8s des ministres de l'\u00e9conomie, des finances et de la relance, et de la coh\u00e9sion des territoires et des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, charg\u00e9 de la transition num\u00e9rique et des communications \u00e9lectroniques", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Transition num\u00e9rique et communications \u00e9lectroniques", "libelleAbrev": "NUM", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-03-06", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-05-16"}, "organeParent": "PO773371"}}