{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExtraParlementaire_type", "uid": "PO784391", "codeType": "ORGEXTPARL", "libelle": "Comit\u00e9 de contr\u00f4le et de liaison covid-19 charg\u00e9 d'associer la soci\u00e9t\u00e9 civile et le Parlement aux op\u00e9rations de lutte contre la propagation de l'\u00e9pid\u00e9mie par suivi des contacts ainsi qu'au d\u00e9ploiement des syst\u00e8mes d'information pr\u00e9vus \u00e0 cet effet", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Comit\u00e9 contr\u00f4le covid-19", "libelleAbrev": "395", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": null, "legislature": null, "regimeJuridique": null, "siteInternet": null, "nombreReunionsAnnuelles": "0"}}