{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO783898", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9gulation et \u00e0 la protection de l'acc\u00e8s aux \u0153uvres culturelles \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 la r\u00e9gulation et \u00e0 la protection de l'acc\u00e8s aux \u0153uvres culturelles \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique", "libelleAbrege": "Acc\u00e8s aux \u0153uvres culturelles \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique", "libelleAbrev": "4187", "viMoDe": {"dateDebut": "2021-06-24", "dateAgrement": null, "dateFin": "2021-09-29"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}