{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO789233", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi portant reconnaissance de la Nation envers les harkis et les autres personnes rapatri\u00e9es d\u2019Alg\u00e9rie anciennement de statut civil de droit local et r\u00e9paration des pr\u00e9judices subis par ceux-ci et leurs familles du fait de l\u2019indignit\u00e9 de leurs conditions d\u2019accueil et de vie dans certaines structures sur le territoire fran\u00e7ais", "libelleEdition": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi  portant reconnaissance de la Nation envers les harkis et les autres personnes rapatri\u00e9es d'Alg\u00e9rie anciennement de statut civil de droit local et r\u00e9paration des pr\u00e9judices subis par ceux ci et leurs familles du fait de leurs conditions d'accueil sur le territoire fran\u00e7ais le 18 novembre 2021", "libelleAbrege": "Harkis", "libelleAbrev": "4631", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-01-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-02-15"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}