{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO786866", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019\u00e9galit\u00e9 \u00e9conomique et professionnelle", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019\u00e9galit\u00e9 \u00e9conomique et professionnelle", "libelleAbrege": "\u00c9galit\u00e9 \u00e9conomique et professionnelle", "libelleAbrev": "4000", "viMoDe": {"dateDebut": "2021-10-29", "dateAgrement": null, "dateFin": "2021-12-16"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}