{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO788997", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur la proposition de loi visant \u00e0 renforcer le droit \u00e0 l'avortement", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur la proposition de loi visant \u00e0 renforcer le droit \u00e0 l'avortement", "libelleAbrege": "Avortement", "libelleAbrev": "3292", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-01-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2022-02-23"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "15", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}