{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO791609", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "des solidarit\u00e9s, de l'autonomie et des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Solidarit\u00e9s, autonomie et personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "APH", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-05-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO791579"}}