{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO791629", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique, charg\u00e9 des comptes publics", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique, charg\u00e9 des comptes publics", "libelleAbrege": "Comptes publics", "libelleAbrev": "ECOCP", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-05-21", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO791579"}}