{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA1630"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Michel", "nom": "Herbillon", "alpha": "Herbillon", "trigramme": "MHR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1951-03-06", "villeNais": "Saint-Mand\u00e9", "depNais": "Val-de-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/herbillon-michel", "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD47070", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "H\u00f4tel de Ville,", "numeroRue": "118", "nomRue": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle,", "complementAdresse": null, "codePostal": "94700", "ville": "Maisons-Alfort"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD48888", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD47070", "valElec": "01 43 96 77 50"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD387119", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD414155", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "michel.herbillon@orange.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726508", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "michel.herbillon.94"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798403", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Michel.Herbillon@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD800295", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Michelherbillon"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD800297", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "MichelHerbillon94"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801094", "acteurRef": "PA1630", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO800508"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801248", "acteurRef": "PA1630", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-06-30", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "0", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO59047"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801814", "acteurRef": "PA1630", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-07-01", "dateFin": null, "preseance": "8", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Vice-Pr\u00e9sident", "libQualite": "Vice-pr\u00e9sident", "libQualiteSex": "Vice-pr\u00e9sident"}, "organes": {"organeRef": "PO59047"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM797487", "acteurRef": "PA1630", "legislature": "16", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2022-06-19", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO791932"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2022-06-19", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA795446"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Ile-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Val-de-Marne", "numDepartement": "94", "numCirco": "8"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO792634"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2022-06-22", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "288", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Romain", "nom": "Maria", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Delphine", "nom": "Raimond", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Edgar", "nom": "Mathet-Raffaelli", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}]}}}