{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA333421"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bertrand", "nom": "Pancher", "alpha": "Pancher", "trigramme": "BPN"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-06-05", "villeNais": "Saint-Mihiel", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Directeur du d\u00e9veloppement", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/pancher-bertrand", "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD386833", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD388438", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "12", "nomRue": "Rue Jean Errard", "complementAdresse": null, "codePostal": "55000", "ville": "Bar-le-Duc"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD394415", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD388438", "valElec": "03 29 70 69 76"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD394416", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bpancher.depute@orange.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728376", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.bertrandpancher.fr/"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728610", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bertrand.pancher"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD729030", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@BertrandPancher"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798511", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Bertrand.Pancher@assemblee-nationale.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM801035", "acteurRef": "PA333421", "legislature": "16", "typeOrgane": "CONFPT", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO800480"}, "suppleants": null, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": null, "regionType": null, "departement": null, "numDepartement": null, "numCirco": null}, "causeMandat": null}, "mandature": {"datePriseFonction": null, "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": null, "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": null}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801023", "acteurRef": "PA333421", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "0", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO800532"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801032", "acteurRef": "PA333421", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "1", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Pr\u00e9sident", "libQualite": "Pr\u00e9sident du", "libQualiteSex": "Pr\u00e9sident du"}, "organes": {"organeRef": "PO800532"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801216", "acteurRef": "PA333421", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-06-30", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO59047"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM796881", "acteurRef": "PA333421", "legislature": "16", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2022-06-19", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO791932"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2022-06-19", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA794374"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Meuse", "numDepartement": "55", "numCirco": "1"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO792086"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2022-06-22", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "464", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Agathe", "nom": "Colin", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Alice", "nom": "B\u00e9nard", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Guillaume", "nom": "Fillon", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}]}}}