{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA722284"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Fuchs", "alpha": "Fuchs", "trigramme": "BFU"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1959-04-07", "villeNais": "Colmar", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/fuchs-bruno", "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD722286", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725006", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "BrunoFuchsHautRhin2017"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725308", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@bruno_fuchs"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD746134", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "162 Bis", "nomRue": "Avenue de Colmar", "complementAdresse": null, "codePostal": "68100", "ville": "Mulhouse"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD746136", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD746134", "valElec": "09 61 65 59 51"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798469", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Bruno.Fuchs@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798477", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bruno-fuchs.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM800965", "acteurRef": "PA722284", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO800484"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801232", "acteurRef": "PA722284", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-06-30", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO59047"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM797238", "acteurRef": "PA722284", "legislature": "16", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2022-06-19", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO791932"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2022-06-19", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA794998"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Grand Est", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Haut-Rhin", "numDepartement": "68", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO792222"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2022-06-22", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "232", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Marieke", "nom": "Liebaert", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Isabelle", "nom": "Laferrerie", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Barbara", "nom": "Bourges", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Donn", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}]}}}