{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720822"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Bilde", "alpha": "Bilde", "trigramme": "BBI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1976-09-22", "villeNais": "Laxou", "depNais": "Meurthe-et-Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Juriste", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/bilde-bruno", "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720824", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD763098", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "131 Bis", "nomRue": "Rue Jean-Baptiste D\u00e9fernez", "complementAdresse": null, "codePostal": "62800", "ville": "Li\u00e9vin"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798443", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Bruno.Bilde@assemblee-nationale.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM800590", "acteurRef": "PA720822", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO800520"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801276", "acteurRef": "PA720822", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-06-30", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419604"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM797058", "acteurRef": "PA720822", "legislature": "16", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2022-06-19", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO791932"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2022-06-19", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA794682"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Hauts-de-France", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Pas-de-Calais", "numDepartement": "62", "numCirco": "12"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO792202"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2022-06-22", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "067", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Dassonville", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Laurent", "nom": "Brice", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "M.", "prenom": "Louis", "nom": "Mompeu", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}]}}}