{"acteur": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA793182"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jorys", "nom": "Bovet", "alpha": "Bovet", "trigramme": "JBV"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1993-03-30", "villeNais": "Saint Martin d'h\u00e8res", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "profession": {"libelleCourant": "Chauffeur-livreur", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Ouvriers non qualifi\u00e9s", "famSocPro": "Ouvriers"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/bovet-jorys-24137", "adresses": {"adresse": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD793184", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797882", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jorys.bovet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD800085", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@JorysB3"}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD800091", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jorysb.rn03@gmail.com"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM800586", "acteurRef": "PA793182", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO800520"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801472", "acteurRef": "PA793182", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-06-30", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO419865"}}, {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM796191", "acteurRef": "PA793182", "legislature": "16", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2022-06-19", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO791932"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2022-06-19", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA793186"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Allier", "numDepartement": "03", "numCirco": "2"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO792632"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2022-06-22", "causeFin": null, "premiereElection": "0", "placeHemicycle": "093", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": [null, null]}]}}}